[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (2)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

David Beckham wants to sign Luis Suárez for his MLS team, Inter Miami. He has made a proposal for the Uruguayan to join next year. As of right now, Suárez has not said no. The offer is for four years and the figures are more than interesting. [cat radio]

有冇利物浦消息？大力臣真定假？

解扑先入到

#AFC have held talks over Meunier but fear their limited funds and lack of champions league football mean they miss out on the deal. Emery has made the Belgian a top priority though that could eat up 50% of transfer budget [via @SamiMokbel81_DM]

Chinese clubs keen on transfer deal for Arsenal’s Pierre-Emerick Aubameyang

Arsenal could face a battle to keep Pierre-Emerick Aubameyang after Chinese clubs again tried to sign the striker by offering to pay him nearly £300,000 a week.

唔洗諗啦死利狗
今年唔買人gala

咁都得

有價唔撚賣 遲d趺到唔值錢
人工又高又打唔返水準

放喇 屌

AGREEMENT WITH JULEN LOPETEGUI FOR THREE SEASON DEAL IN THE SEVILLA FC DUGOUT

Official: Luka Jovic will join Real Madrid

鍠個金漆招牌真係玩撚哂

Arsenal are determined to reject interest from China in Aubameyang. No indication at this stage the player wants to try and force through a move. Got 2 years left on his current deal- Gunners keen to extend. @JamesOlley

David Silva: Man City expect midfielder to stay at Etihad Stadium

Manchester City do not expect midfielder David Silva to leave the club this summer - but are prepared for the exits of Fabian Delph and Danilo.

Ajax reject Roma approach for head coach Erik ten Hag

Ajax have rejected an approach from Roma for their head coach Erik ten Hag, according to Sky in Italy.

假，有張伯倫響度點會簽熱狗

Fulham revive interest in Southampton's Matt Targett

Fulham have revived their interest in Southampton's Matt Targett, Sky Sports News understands.

The 23-year-old left-back was instrumental on loan at the Whites when they were promoted to the Premier League in 2018 - and they wanted to sign him permanently last summer.

Fulham had an initial £5m bid rejected but Targett stayed at St Mary's to make 16 Premier League appearances and five more in the cups.

Ajax前中後+教練都比人搶

[Kristof Terreur] At the moment Hazard is still a Blue - talks between clubs are going on: Real CEO Jose Angel Sánchez flew to London yesterday. 🛫

Breaking-News @SPORTBILD +++ Rummenigge (CEO of @fcbayern) confirmed us: James asked to leave the club +++ Now offically: Bayern will not buy him @jamesdrodriguez @altobelli13

[Melissa Reddy] Liverpool will wait on Jürgen Klopp to indicate whether he wants a new contract. FSG would love the manager to extend his terms, but he has previously publicly and privately stated that he'd like a break after 2022.

快放啦屌
有價都唔放等幾時放
仲好話重建

City and Madrid interested in Japanese starlet

Manchester City and Real Madrid are weighing up a move for 18-year-old Japanese forward Takefusa Kubo, according to Nikkan Sports.

久保巡り最大級の争奪戦 レアル、マンＣが獲得意志

係咪之前疤塞個日本神童 唔會咁25去皇馬掛

Lukas Podolski's agent is set for talks with Liga MX club Monterrey about a move for his client, according to Monterrey daily newspaper Cancha

Inter's top target for their midfield is Cagliari's Nicolò Barella. The nerazzurri directors met with Alessandro Beltrami, Barella's agent, on Tuesday evening. Inter learned in the meeting that the midfielder would agree to a transfer to Inter.

At the moment an agreement between the clubs is not yet finalized. But the sides should yet work on a deal that satisfies both, looking to complete a summer transfer for Barella to Inter.

Yes

無/好低轉會費？

久保建英唔係話返巴塞咩

久保去皇馬曼城咪又借去荷甲打n年

等睇變第二個奧燒 人工又高又賣唔出

中超一定俾好多

反正都無心搞架喇
有錢就賺喇

Liverpool FC @LFC
#LFC thank @DanielSturridge and @lfc18alberto for their outstanding contributions to the club 🙌

Everyone wishes Daniel and Alberto all the very best for their futures. They will always be a part of the #LFC Family ❤️

9:29 PM - Jun 4, 2019

Ferland Mendy has passed his medical visit with Real Madrid, and should move for a transfer fee of about €50m. (l’Equipe)

呢件咩料, 50M咁撚貴

沙高清

法甲評價好高左閘

法甲垃圾聯賽

Manchester United register interest in Mike Maignan

Reliable Foot Mercato reporter Dahbia Hattabi indicated earlier today that she can confirm following initial British tabloid reporting that Manchester United have registered an interest in French international and Lille goalkeeper Mike Maignan.

However, she insists that an eventual departure for the shot-stopper is out of the question this summer.

As well as Luka Jović, Real Madrid will complete the signings of Eden Hazard (Chelsea) & Ferland Mendy (Lyon) in the near future - Kicker

Rocco Commisso is set to close the deal to buy Fiorentina from Della Valle tomorrow for €170 million, according to @DiMarzio.

Times: There is no suggestion that #AFC want to sell Aubameyang. But every player has their price and a big bid would be a chance to rebuild. However, it’s not guaranteed that Chinese clubs bid crazy money following 100% tax rule for > £5m transfer fees.

Napoli considering Verdi transfer, Torino could be an option: latest

Sturridge leaving Liverpool. Jagielka leaving Everton. Talks between Juan Mata and Man Utd continue. Contract expires 30 June.

Jay Rodriguez could leave #wba this summer for just £5m due to a release clause signed last year. Would rise to £10m after 12 months via @telegraph

英超冇動作 就連車仔都冇 世三都未走到

難講 要交double稅
除咗42m回購返當係借俾巴塞一季嘅保連奴之外
咸錫20m已經係今季最貴
同以前買郁啲就42m買積遜 50m泰斯拿 60m奧斯卡啲情況差好遠

湯馬士利馬 法甲評價好高左翼

去到馬體

啱啱數咗
暫時比較大單嘅轉會 (over 20m)
德甲7單 西甲6單 意甲4單
英超得兩單
仲要係上季已經借咗過去嘅魯爾占美尼斯同丹尼恩格斯
靜到痴線

下？fabinho bcwa o'dembele mabbpe ???

仲未有阿記消息 係咪係時候承認已經係英超中遊

Inter Milan are very close to signing Arsenal midfielder Granit Xhaka, with the Swiss believed to be a target specifically named by new manager Antonio Conte for his team, while the player did not deny the story when asked on international duty with Switzerland. [@RSIsport]

仲要賣沙卡 唔算出色 不是過陣中黎講今季都叫有d作用

Chiesa agrees personal terms with Juventus

Juventus have agreed personal terms with Fiorentina’s young star Federico Chiesa, according to Gianluca Di Marzio.

The 21-year-old has reportedly agreed to a five year contract worth a net salary of €5 million.

Kalidou Koulibaly reports wide of the mark; contrary to press reports, the Napoli defender has no release clause in his contract effective this summer, but is interested in a move to England or Spain

Giovani Lo Celso wants to move to Tottenham this summer and join up with Mauricio Pochettino, Sky Sports News has been told.

dybala

馬體踢法咩翼都死

同鏝個mendy邊個勁d？

車ban咗轉會喎ching
世三應該呢個星期有進展

Mexican goalkeeper Guillermo Ochoa linked with Watford switch

Juventus tell Manchester United they are interested in signing Paul Pogba

Ferland 身體健康D

咁有$？

用啲老野去換

lm

妖人

True 😉 Rummenigge (CEO of @FCBayern) confirmed us: „We have not made any offer for Leroy Sané yet“ @cfbayern

應該勁貴

#thfc midfielder Christian Eriksen has admitted that he would like to leave the club in search of a new challenge.

Christian Eriksen: "I feel that I am a place in my career where I might want to try something new. I have the biggest respect for everything that has happened in #thfc but I have also said that I would like to try something new."

Christian Eriksen: "I hope there will be a clarification during the summer. That's the plan. In football you do not know when a clarification comes. It can happen anytime. Everyone wants it best if it happens as soon as possible, but in football takes things time." #thfc

"It depends on Daniel Levy (Tottenham's chairman, ed.), And another club has to come. Or I have to sit down at the table and negotiate a new contract. You can't set a date yourself.

"There are not many points that Tottenham cannot meet. If I have to go, then hopefully it will be a step up.

"It's a step up. But it requires Real Madrid to call Tottenham and say they want Christian. And they have not done so yet, as far as I know.

"It is hard. It depends on the possibilities. If nothing pops up that is more exciting, why not stay in Tottenham? If I then sign a new contract, depends on the conditions."

Kristof Terreur 📰 🎥Verified account
@HLNinEngeland

* The clubs still haven’t found an agreement as per today. Chelsea are playing hardball.

hazard

Freddie Ljungberg will join Unai Emery’s first-team coaching staff at Arsenal next season. [Times]

MD: Kolasinac is one of several options under #FCB consideration to strengthen the LB position. #AFC are asking for a fee between €20m-€25m

Aston Villa are set to sign forward Jota from Birmingham in a swap deal which will see Gary Gardner head to St Andrews, Sky Sports News understands.

咪玩啦屌

確定係strengthen?

Slaven Bilic is West Brom first choice to take over as Head Coach, according to Sky sources.

Leighton Baines has been offered a one-year extension by Everton and is expected to sign the contract next week, Sky Sports News understands.

James Rodríguez leaves #FCBayern.

眼神防守都叫有 d 用

巴塞呢一兩年睇中啲人真係完全捉摸唔到
保連奴 迪馬利亞 伊加路 奇雲保定 馬天尼斯 高拿仙納

係咁 bid 黑世三都笑死人

金章對疤射入過世界波架

之後疤就對佢念念不忘

Being on the bench in both Liverpool games and then removed at half time in the Copa del Rey final have convinced Semedo to leave. [sport]

According to Spanish TV, Real Madrid are expected to announce their most important signing of the summer in the next few hours. (Source: @elchiringuitotv)

Hazard to Real Madrid will be made official in next few hours. Deal closed in region of €100M. [Jugones]

Liverpool make shock enquiry for Cardiff City goalkeeper Neil Etheridge in fresh transfer twist following Aston Villa bid

屌前幾日費輪天拿先話佢留隊

打後備有啲哂

Karius呢?

又話YNWA既

高普又係降班隊到挖人

Mohamed Diame will leave Newcastle this month as one of 11 players to depart St James' Park.

Diame was waiting for the Magpies to trigger a one-year extension on his three-year deal, which would have happened automatically had the midfielder started just two more matches for Newcastle this season, but the club have opted against it.

Maurizio Sarri’s move to Juventus has stalled with Chelsea demanding that the Serie A champions pay the Italian’s £5.3m release clause, Sky in Italy understands.

會唔會真係變哥迪奧拿

之前傳祖雲達斯bid五千萬歐元

自動外借2年

Official: Gianluigi Buffon will leave Paris Saint-Germain on 1 July.

Aston Villa is delighted to announce the signing of Jota from Birmingham City.

The winger has joined for an undisclosed fee and will team up with former boss Dean Smith at Villa Park after putting put pen to paper on a two-year deal.

Chelsea could be forced to start transfer ban this summer to avoid three-window punishment

#Inter, while talks for #Dzeko continue #Roma shows interest in #Icardi: the situation

死開啦抽水出公海啦

其實傳緊好似其實老女人唔當sarri 係option, 一直都係想光頭佬去教

錫菲聯有無news?

有無講/傳將會去邊度?

Arsenal, Manchester United and Tottenham are all interested in £13.2m-rated Stuttgart and Turkey defender Ozan Kabak, 19. (Express)

Fenerbache have entered the race to sign West Bromwich Albion striker Salomon Rondon. The 29-year-old is also wanted by Wolves and Newcastle, where he spent last season on loan. (Ajansspor, in Turkish)

Southampton have agreed a £14m fee with Standard Liege for Mali forward Moussa Djenepo, 20. (Daily Echo) However, the Saints have has a bid of around £8m rejected by Birmingham City for striker Che Adams, 22. (Mail)

Manchester City's young midfielder Taylor Richards, 18, is a target for Inter Milan. (Sun)

Villa are closing in on bringing Wolves' English defender Kortney Hause, 23, permanently to Villa Park after taking up their option to sign him after his loan spell. (Express & Star)

Juventus have completed the £13m signing of Sassuolo defender Merih Demiral, 21. ()

祖記無咁多錢洗個喎

傳返祖記教波

（龍門）

Only PSG & Barcelona remain in the race to sign Matthijs de Ligt, according to RMC - Ajax want €75m to do the deal, Antero Henrique has made advances in meeting the player’s demands. The Dutchman will make a decision in a matter of days.

得返psg咁傻仲理隻疤狗de ligt

Inter meet with Cagliari – optimism for Barella deal

Inter have had their first official meeting with Cagliari to discuss Nicolò Barella, according to Gianluca Di Marzio.

Cagliari’s request for the 22-year-old midfielder is €50 million while Inter are planning to offer €35 million plus €15 million in bonuses.

Inter could include Alessandro Bastoni or Éder, playing for Suning in China, instead of the high bonuses.

Nonetheless, there is optimism from both clubs for the deal to be completed.

Leonardo is edging closer to a return as PSG Sporting Director as Antero Henrique, who wanted to sack Thomas Tuchel, edges to the exit door, according to @DiMarzio.

De jong 都唔去佢會去

Everton confident of signing Andre Gomes on a permanent basis after Tottenham drop their interest

Everton are hopeful of signing Andre Gomes on a permanent basis and have also offered Leighton Baines a one-year deal to extend his career at the club.

Real Madrid to sign Eden Hazard after agreeing a €100m fee with Chelsea

Eden Hazard is set to join Real Madrid after the Spanish club and Chelsea agreed a fee in the region of €100m (£88.5m) plus add-ons.

Fabrizio Romano

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

死撚開啦

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649 到☑️
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
不可說嗎 #59503
Seolhyun #89931
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665

有冇靚仔幫我寫bot追擊
利申：糷

好心你啦 真係當正連登係自己人生咁
連你條仔都覺得你痴線覺得你癲啦 仲唔化

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649 到☑️
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
不可說嗎 #59503
Seolhyun #89931
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665
吉清😘 #26959 到☑️

John Percy @JPercyTelegraph
#avfc have triggered the option to sign #Wolves defender Kortney Hause on a permanent deal. Fee of around £3m #wwfc

2:18 AM - Jun 6, 2019

Frankie De Jong

Manchester United will announce the signing of Portugal midfielder Bruno Fernandes after the Nations League finals. He'll cost between £62m-£72m. (Source: A Bola)

Rodrigo Bentancur has agreed to extend his Juventus contract until 2024. His new salary will be €2.5m-a-year. (Source: @DiMarzio)

BREAKING: Swansea City winger Daniel James is having a medical with Manchester United today, according to Sky sources.

The deal is believed to be worth £18m - made up of £15m plus £3m in add-ons.

West Ham have made £10m bid for Lorient and France U20 forward Alexis Claude-Maurice

Tottenham & Bayer Leverkusen have made an enquiry for PSG midfielder Julian Draxler, according to L'Équipe. Player wants to remain in Paris.

Liverpool have accelerated interest in Lille attacker Nicolas Pépé & appear to be closing in on offering the €80m excluding bonuses demanded by Les Dogues, according to L'Équipe.

後備翼都80m...

Simon Stone @sistoney67
Daniel James: Swansea City winger set to complete Man Utd move

你老母就後備

佢應該講買返黎打後備

Arsenal expected to make improved offer for Alexis Claude-Maurice this week

Arsenal are expected to make an improved bid for 21-year-old Lorient versatile attacker Alexis Claude-Maurice this week, in the region of €13m, after having a €7m opening bid knocked back, according to information gathered by Get French Football News and Mohamed Toubache-TER.

Lorient intend to reject any bid below €15m, hoping to make up to €20m including bonuses for the youngster who is attracting interest AS Monaco, Lille, Mainz and Gladbach.

Rennes have formally enquired, whilst Eintracht Frankfurt have had an opening €7m bid of their own knocked back.

The situation is expected to accelerate in the next 10 days.

Dani Olmo a candidate to replace Julian Brandt at Bayer Leverkusen

Dinamo Zagreb midfielder Dani Olmo is a candidate to replace Julian Brandt at Bayer Leverkusen, according to Kicker.

The Croatian club are holding out for a fee close to €25 million, similar to that which saw Brandt swap Leverkusen for Borussia Dortmund last month.

There are other parties interested in signing the 21-year-old, including Borussia Mönchengladbach.

Wolfgang Steubing confirms Eintracht Frankfurt offer for Kevin Trapp

Eintracht Frankfurt boss Wolfgang Steubing (chairman of the supervisory board) has confirmed that the Bundesliga club have made an offer to make Kevin Trapp’s loan from PSG a permanent move.

“We have made an offer for Kevin. He would like to stay with us. He’s the third choice goalkeeper for the national team and 28 is a good age. If he commits himself to us, it shows that he puts his heart and soul in playing for Eintracht,” Steubing told Bild.

It was reported on Sunday by our colleagues at Soccer Link via Get French Football News that the Bundesliga club have submitted a €10m offer.

Arsenal are one of a number of top clubs monitoring young Russian striker Fedor Chalov, Sky Sports News understands.

Monaco and Sevilla are also keen on the 21-year old who was top scorer in the Russian Premier League last season, scoring 15 times in 30 appearances.

PSG ready to make bid for Manchester United goalkeeper David De Gea

Paris Saint-Germain are set to make a bid for the Manchester United goalkeeper David De Gea after the French club announced the departure of Gianluigi Buffon.

快啦屌

有沙拿點都係打後備啦

📣 OFFICIAL | Rubi becomes new Real Betis head coach 🆒😊

Welcome! 👋💎

➡ …

#Rubi2022

👑 @sakobakary26 will leave #CPFC when his contract expires at the end of this month.

Thanks for all the memories, Bakary! ❤️💙

👀 EH10 🔵🔵🔜⚪️⚪️

‘Las próximas horas’.

Deal is almost done. Clubs still need to sort out the details and final paperwork, but Real Madrid are confident that they can announce Eden Hazard soon. Chelsea have said ‘yes’ to Real’s final offer.

#CFC #HalaMadrid #anunciaHazard

@HLNinEngeland

Real Madrid and Chelsea agree Eden Hazard move in deal worth up to £130million. Breakthrough was reached this morning. #cfc [Matt Law]

Real had been reluctant to pay more than £88m for the Belgian, but eventually agreed to a deal that is set to earn Chelsea as much as £130m once all the bonuses have been met.

It is understood the bonuses are easily achievable and the Blues are extremely confident they will receive the full £130m for the forward, who only had one year left on his contract.

Real will claim to have negotiated Chelsea down, arguing the initial fee is around £88m, but the full value of the deal is much higher and will be viewed as another big win for director Marina Granovskaia inside Stamford Bridge.

Real Madrid have agreed a deal in principle worth £88m to sign Eden Hazard from Chelsea, Sky Sports News understands.

The deal will include significant add-ons and Sky Sports News understands Chelsea wanted around £130m.

Eden Hazard to Real Madrid. Totally confirmed, also the £88,5M (€100M) initial fee with add ons. Eden has accepted all the contract clauses. [@FabrizioRomano]

PSG are interested to sign Keylor Navas but don’t want to pay a transfer fee. Real Madrid will not give him up for free. [Jugones]

即係等於分期俾130m

Leonardo is returning to PSG, Sporting Director Antero Henrique on his way out, should be announced at the beginning of next week, according to @mohamedbouhafsi.

The aim is to unveil Leonardo & Matthijs de Ligt at the same time - the Brazilian is working to close the Dutchman this weekend, according to RMC.

Ferland Mendy will undergo further medical tests. Real Madrid want to check that the hip problem that the Frenchman has suffered from in the past is now no longer an issue. [Marca]

@SampNews24 now reporting that Arsenal will make a second improved offer of €50million for Andersen & Praet in the coming hours.

Manchester United transfer news: Youri Tielemans a target if Paul Pogba leaves this summer

Man City and Juve in talks regarding Cancelo

Manchester City are currently in talks with Juventus for right-back João Cancelo, according to Romeo Agresti.

The Citizens are prepared to offload Danilo in order to bring in the 25-year-old Portuguese defender.

The fee is reported to be in the region of €50 million. Juve paid Valencia €40.4 million for Cancelo last summer.

The Bianconeri have reportedly identified Tottenham’s Kieran Tripper and Napoli’s Elsied Hysaj as potential replacements.

Coutinho wants to leave Barça and the club know about it. [cadena ser]

當日笑到四萬咁口個四萬古去咗邊

個嘴抽筋抽死未

Barcelona want to sign Gianluigi Buffon as back-up to Marc-André ter Stegen, according to @DiMarzio

Inter Milan interested in signing Ante Rebić

Inter Milan are the latest of many to be linked with Eintracht Frankfurt forward Ante Rebić.

Bild‘s latest report suggests that new Inter head coach Antonio Conte is a fan of the Croatia international, with the Serie A club ready to offer Rebić net salary of €4m.

Former club Fiorentina would also receive 50% of any transfer fee that Eintracht Frankfurt receive.

Now ESPN in Argentina is reporting that #LAGalaxy are preparing an offer of around $12 million for a Boca Juniors winger Cristian Pavón.

Fiorentina considering Gattuso and Semplici for the coaching job: the situation

踢完世界杯嚇到歐洲強隊收哂手，要淪落到去美職

Ferland #Mendy and Madrid. There wasn't an issue with his medical. But Real Madrid docs wanted to do additional testing they couldn't do at Clairefontaine, so he'll need to continue his medical after his NT duty. No deal yet between Lyon and Madrid. @mohamedbouhafsi

Anderlecht’s player-manager Vincent Kompany asked him to join his club, but Thomas Vermaelen (33) is currently considering his options. He has an offer from Olympiakos. He’s leaving Barcelona as a free agent. (@hlnsport)

@HLNinEngeland

呢件勁過美沙

你去英超廿隊是但一隊執件打正選嘅翼都應該勁過美沙

銀河

仆街英冠柏豪都勁過佢啦

柏豪夠料打英超正選嘅

美沙宜家連墨西哥都踢唔掂

Well, well. @Romain_Molina understands that Adrien Rabiot has informed PSG that he would like to sign a contract extension, waiting on a response from Les Parisiens.

撈唔掂食回頭草

The Court of Arbitration for Sport have confirmed that Chelsea have appealed their two-window transfer ban.

澳門

Everton Submits Released List

Everton can confirm Ashley Williams will leave the Club when his current contract expires at the end of the month.

Leighton Baines has been offered a new one-year deal by the Club.

OKAKA BACK AT WATFORD

Stefano Okaka has returned to Watford following his loan at Udinese.

Sky in Italy say the Serie A club are interested in signing Okaka permanently.

Stuttgart submit offer for Japan defender Wataru Endo

Stuttgart have made a formal offer for Japan international defender Wataru Endo, according to Yahoo.

The 26-year-old plays for Sint-Truiden in Belgium and despite Stuttgart’s relegation into the 2. Bundesliga, it would appear that Endo would be open to a move to Germany.

Bayer Leverkusen interested in Real Madrid defender Theo Hernández

Bayer Leverkusen are looking into the possibility of signing 21-year-old Real Madrid defender Theo Hernández, according to Sky Germany.

The Frenchman has spent the season on loan at Real Sociedad but reports suggest that he won’t feature for Zinedine Zidane with the imminent arrival of Ferland Mendy (Lyon).

Sky Germany suggest that a loan with purchase option for Hernández is likely.

Josip Drmic will leave Borussia Mönchengladbach on a free transfer

Kicker are today reporting in conjunction Rheinische Post that Josip Drmic will leave Borussia Mönchengladbach on a free transfer when his contract expires this month.

Paulo Fonseca will be new AS Roma manager. Total agreement reached, he’s going to leave Shakhtar Donetsk and start his new adventure. He’ll arrive in Italy on Monday. 🛑 #ASRoma #transfers

Fabrizio Romano

冇獎競猜遊戲
你地覺得皇馬會宣布夏薩特定費蘭特文迪先

Manchester United is delighted to announce that it has agreed, in principle, terms with both Swansea City and Daniel James for his transfer to the club.

Daniel has successfully completed a medical at the Aon Training Complex.
Further details will be communicated once the international transfer window opens next week.

直覺覺得 夏薩特會著13號
7號留返俾馬利安奴

鍠shop嚟firm啦

王者今個夏天首單重磅收購！英冠仔！

Manchester United is delighted to announce that it has agreed, in principle, terms with both Swansea City and Daniel James for his transfer to the club.

不過都係覺得佢襯雙位數多啲

咪玩啦
破記錄買返黎緊係要著返件傳奇no.賣波衫

條nigga都陪唔起件7號啦

EFL TO IMPOSE 'ROONEY RULE' NEXT SEASON

Football League clubs will have to interview at least one Black, Asian or ethnic minority candidate for a first-team manager's position from next season.

It follows an 18-month trial period, which saw clubs make a voluntary commitment to the rule.

The 'Rooney Rule' is an NFL policy that requires the league's 32 teams to interview BAME candidates for head coaching and senior operation roles.

"The EFL has today made a further commitment to improving equality in first-team football by introducing a recruitment code into regulation in order to help address the under-representation of BAME managers," an EFL statement read.

#Hazard will double his wages at Real Madrid to £400,000-a-week and become one of their highest earners. #cfc insisted that talks over #Kovacic were not included as part of deal despite Real Madrid's best efforts to do so.

件衫咁有當年史雲斯feel

當初搞咁大

夏世3個名唔係好襯金字

依個世界有幾多個黑鬼同亞洲教練係有料

西甲定左GK係1,13,25

講咗幾年終於去到

西班牙文學左幾年終於大派用場

條友廢足成季有咩料爭贏7號

有無我消息

好撚反智
為做而做
只會變左求其搵件BAME黎鄧腳

Club announces released players list

Cohen Bramall
Petr Cech
Charlie Gilmour
Stephan Lichtsteiner
Julio Pleguezuelo
Aaron Ramsey
Danny Welbeck

唔賣走佢都偷笑嗌

Ryan Sessegnon has told Fulham he will not be signing a new contract offered to him by the club, Sky Sports News understands.

The 19-year-old looks certain to leave Craven Cottage following the side’s relegation from the Premier League.

Sky Sports News reported last month Manchester United had made contact with Fulham about a potential deal while Tottenham are also understood to be interested in the teenager. We understand his preferred destination is Spurs though there hasn’t been contact between the clubs

The Club can confirm the departure of @Vorm_Official following the conclusion of his contract.

We would like to thank Michel and wish him every success in the future.

#COYS ⚪️ #THFC

Ryan Sessegnon wants Spurs move and tells Fulham he will not renew contract

件Bramall爺爺當初講到好有潛力架
Pleguezuelo好似出過下場 不過好多年打唔上一隊

Real Madrid are now considering prioritising Christian Eriksen over Paul Pogba as they believe a deal for the Tottenham midfielder would be easier to complete.

Roma have found their new head coach. The Giallorossi will pay Shakhtar Donetsk €2 million in order for Paulo Fonseca’s arrival. The Portuguese is expected in the capital early next week to finalize the deal, according to @DiMarzio.

去熱同曼好似都唔係咁好既選擇

Official: Eden Hazard will join Real Madrid on 13 June.

#Inter Antonio Conte doesn't want Mauro Icardi into his team. He wants Icardi OUT from Inter. The player today asked to stay again... but Conte wants him out. Game over. 🔵 #transfers [@FabrizioRomano]

New contacts today between Maurizio Sarri’s agent and Chelsea. Roman Abramovich is now ready to let him return to Italy. Juventus are waiting for Sarri as new manager and a three-years contract is ready for him. Next monday could be the right day. 🔵🔜
#Chelsea #CFC #transfers #Juve #Juventus
[@FabrizioRomano]

Maurizio Sarri will be allowed to leave Chelsea next week to join Juventus, according to Sky sources.

干daddy心繫lkk

真心on9, 第一季黎教已經排第三，又有歐霸冠軍，咁都要比人炒

佢想走

Maurizio Sarri will be allowed to leave Chelsea next week and become Juventus manager, Sky Sports News understands.

Sarri has told Chelsea he wants to return to Italy after one season in England and the club have said they will not stand in his way.

The 60-year-old has one year left on his contract - with the option of another year - but never felt comfortable living and working in England and was frustrated he did not have a close relationship with the decision-makers at Chelsea.

Chelsea had no plans to sack Sarri this summer but they do not want to keep someone who is unhappy.

我諗壓力太大啦 之前kepa個獲又唔比面佢

#mufc remains a possibility for Adrien Rabiot and rumours of him signing a new contract at PSG aren't true #mulive [rmc]

Raiola transfer ban SUSPENDED: Paul Pogba and Matthijs de Ligt's super-agent is free to trade this summer | @SamiMokbel81_DM

The Court of Arbitration for Sport have opted to suspend Mino Raiola’s ban, a decision that will allow him to do business this summer. #mufc [Mail]

Atletico Madrid eye move for Chelsea full-back Alonso

Nizaar Kinsella

Tottenham and England midfielder Eric Dier, 25, is being considered by Manchester United to fill the holding midfield role in their starting 11. (Times )

廢人襯廢隊 fit晒

呢件廢物

原來dier得25歲

但已經回哂塘

@艾歷戴亞愛曼聯

從來無勁過

Tottenham have named striker Fernando Llorente on their released list submitted to the Premier League.

季尾仲勁過傾都要躝

有荷蘭神鋒雲素贊臣

Schalke 04 have approached Julian Draxler as #PSG could sell the German player if an interesting offer is made to them. However, he refused the offer as he feels good in Paris despite his status as a rotation player. Real wish from the board to sell him. @Paris United

無號碼妖星

唔明點解唔俾錢留多年

100m euros plus €5 in add-ons, ££88,5m plus £41,5 in add-ons, £130m, £150m.

Football Leaks isn’t there anymore to uncover the real fee, but lot depends on which club is briefing.

Fact is: negotiations on Monday got messy when a total price of €150m was thrown on the table.

@HLNinEngeland

€150m

平左添啦

金錢足球

另外兩個咩料

Rodrygo一早傾好 巴西明日之星
Militao 你當佢做varane 2.0

2016左右係勁嘅 呢兩年真係回塘

Atalanta have made a proposal for Jordan Veretout

Serie A side Atalanta have made their latest target in central midfield French midfielder Jordan Veretout, according to Gianluca di Marzio.

The Italian journalist claims that prising the player away from Fiorentina will be exceptionally difficult as Napoli are interested too, as well as other teams outside of Italy.

Leonardo's arrival at Paris Saint-Germain could open the door to Paul Pogba joining the French giants, reports Le10Sport.

The sporting director shares a good relationship with agent Mino Raiola.

The World Cup winner wants to leave Manchester United and this could be the perfect situation for a deal to happen.

To fall in line with FFP, AC Milan may have to cash in on Gigi Donnarumma this summer, according to Calciomercato.

The goalkeeper is a reported transfer target for Manchester United and PSG with a fee in the region of £60m being quoted.

The Rossoneri are thought to be interested in Juventus' Mattia Perin as a replacement.

又話ffp無用？

RMC's @mohamedbouhafsi on Nicolas Pépé: Liverpool are well positioned. Them & Bayern Munich are negotiating with the Ivorian. Not advanced at the moment, player wants thinking time. A big 3rd club is set to position themselves imminently.

West Ham interested in Celta Vigo's Lobotka and Maxi Gomez

West Ham are following Celta Vigo with attention as they're working to bring Stanislav Lobotka and Maxi Gomez to London. First one is a Slovak midfielder, the second one is a born in 96' forward who's scored 13 goals in 35 games last season.

The English side already monitored Gomez last year when Arnautovic was getting closer to China. This double deal could be closed for about €60m.

According to @cfbayern, the Bayern board has weeks ago spoken against the signing of Nicolas Pépé. Verdict was that he's not good enough for the top level. But if the club doesn't get the primary targets for the wing (Sané, Hudson-Odoi) they could rethink about Pépé.

Tiémoué Bakayoko intends to stay at Chelsea

L’Équipe report that 24-year-old French midfielder Tiémoué Bakayoko has decided that he wants to remain at Chelsea after a loan spell at AC Milan, with the Italian side deciding not to activate an option to buy on the player.

His brother and agent, Abdoulaye Bakayoko, had the following to say to the newspaper:

“There are some quite interesting clubs, some quite big ones who have made enquiries, but we are giving our priority to Chelsea. We know already, there is Champions’ League and stability. Tiémoué has decided to stay.”

Gelson Martins throws doubt on AS Monaco future

Speaking to Record, 24-year-old attacker and Portuguese international Gelson Martins poured doubt on his future at AS Monaco, despite the Principality side telling supporters that the Ligue 1 club had purchased the player from Atletico Madrid.

“The truth is that Monaco already wanted me to sign before I joined Atletico Madrid. Their interest is well-documented, and as Leonardo Jardim made his return to the touchline, I decided to join Monaco. Over there, it was different. The team was on a bad run, the pressure was great, but I came for playing time and to enjoy myself. It was the best decision that I could have taken.”

“We will see what happens next. Monaco want me to stay but we will have to see. At Monaco, I played to not go down a division and I finished by receiving more attention. I did of course score some goals, but I can see that it was not enough to be called up for the Nations League.”

“I do not want to return to Atletico Madrid. I am still the same player and I know that my characteristics do not correspond with what the team wanted. And it is not now that things are going to change. Simeone is not going to change his philosophy for me.”

好彩我利冇買 水貨到

Antoine Griezmann: “I know where I will be playing.”

Speaking in an interview with France Télévisions, French international attacker Antoine Griezmann discussed his future.

“I know where I will be playing (next season). I also know where I will be playing… in seven years. I could say, at Miami. I could say.”

Crystal Palace, Metz, St Étienne & others interested in Kevin N’Doram

Soccer Link report that 23-year-old AS Monaco midfielder Kevin N’Doram has been approached by a host of clubs about a summer transfer.

The outlet claims that St Étienne, Montpellier, Metz, Nice, Rennes and Crystal Palace have all stated their interest in the player whose contract was extended last summer in 2023.

At the moment, the player’s representatives are pushing for a departure abroad.

施蒙尼D眼光都幾差

仲有個利馬

戰術問題
俾個沙維佢都係拎黎做跑狗協防

你話得一件水貨就話，下體狗依幾年買啲進攻球員十件都水咗九件，施蒙尼戰術問題應該大啲

其實皇馬今年大洗好正常
上年又無乜買人 仲賣走阿朗
今年起碼用4-5億

睇下世3做唔做到阿朗嘅嘢

Manchester United have made "a substantial bid" for Crystal Palace right-back Aaron Wan-Bissaka, according to Sky sources.

Neymar is wavering over his PSG future, according to @JulienMaynard.

Arsenal make Jordan Veretout approach

L’Équipe report this morning that Premier League side Arsenal have approached Fiorentina for their French midfielder Jordan Veretout.

Five British clubs have bids rejected by Mainz for Jean-Philippe Mateta

L’Équipe report that a quintet of clubs from Britain have had bids for French youth international attacker Jean-Philippe Mateta rebuffed by Mainz, all worth between €20m and €25m.

The teams are: Watford, Newcastle United, Southampton, Everton and the recently relegated Cardiff City.

Latest from @mohamedbouhafsi on Nicolas Pépé & Liverpool: "We must remain calm. Wait for Pépé's decision. The rest is nothing but speculation out of thin air."

fm數值ok廢

West Ham are now considering a bid for Marseille midfielder Morgan Sanson, according to La Provence.

fifa都係得個快字

I am delighted, that i have reached an agreement with Bruno Fernandes and Sporting Lisbon.
Welcome Bruno!

Rafa Benitez will have to sell to buy this summer if he decides to stay on at low budget Newcastle United

Rafa Benitez has learned he may have to sell to buy this summer if he is to make Newcastle United into the competitive unit he is aiming for next season.

Moussa Djenepo passes Southampton medical ahead of £15m move

Moussa Djenepo has passed his medical with Southampton and joined up with the Mali squad for the Africa Cup of Nations.

The 20-year-old winger is expected to be confirmed as a Saints player next week, pending a work permit.

Southampton agreed a deal that could rise to £15m after performance-related bonuses with Standard Liege earlier this week.

Crystal Palace have rejected a £40m bid from United for Aaron Wan Bissaka. Palace want at least £60m. #mufc [Sky]

仆街 肥佬賣盤未

Following up on what we reported on Sky last night. Crystal Palace have rejected £40m bid from Manchester United for Aaron Wan Bissaka. Palace want at least £60m. Other right back options for United are PSG’s Thomas Meunier and Kieran Trippier

@SkyKaveh

In order to balance their accounts, PSG will sell 1 or several of their titis before July. Nsoki is most likely to leave. OM, LOSC, Dortmund and Ajax are interested in him. With 1 year left in his contract, Nkunku could also be sold this summer.

While Arsenal were very interested in Nkunku, they haven’t shown any recent interest. Ajax still keep an eye on him. The French player worths between €8M and €12M.

Paris United

#mufc’s proposal for Matthijs de Ligt has fallen through. PSG, Juventus and Barcelona are now the main candidates #mulive [rac1]

We have asked Julian Draxler about the rumors of a Transfer to @FCBayern or @SpursOfficial. His answers: He doesn‘t think about a new club and wants to stay at @PSG_inside @BILD_Sport

雲比沙卡真係好有前途
好少見20出頭嘅球員路數咁鬼好
我都唔想佢嘥咗前途

唔係話曼聯唔好
但係而家真係動盪之秋
睇得出冇乜邊個踢得好/有心踢
踢呢隊波又鬼死咁大壓力 球迷期望大到
後生仔真係唔好去

如果真係轉會
我覺得熱刺同愛華頓係好唔錯嘅選擇
跟住可能過三四年就去曼城接獲加班

利申真係好睇好佢

PSG contact Ricardo Pereira, in preparation for Thomas Meunier exit

Our colleagues at Yahoo Sport FR tonight are reporting that PSG have entered into contact with Portuguese international right-sided player Ricardo Pereira of Leicester City about a potential summer transfer.

This, they claim, has occurred as Les Parisiens prepare for the departure of Belgian international Thomas Meunier.

West Ham are in talks to sign Marseille's Morgan Sanson, Sky Sports News understands.

Newcastle and Wolves have also been offered the chance to sign the midfielder.

Everton & West Ham in contact to sign Maxime Gonalons on loan

真．山神

Atlético interested in Suso – could activate release clause

Atlético Madrid have shown serious interested in Milan winger Suso, according to MilanNews.

According to the report, the Spanish club already met with Suso’s agent twice and could look to activate his €40 million release clause.

The potential deal could progress and take shape in the coming days.

Liverpool have made no contact with Lille over Nicolas Pepe, despite reports in France suggesting an offer was being prepared.

蘇素違約金得四千萬

利回購啦

打後備㗎啦其實 前面嗰三個都唔會郁
所以我都唔明點解要咁撚貴bid尼古拉斯比比

Suso可以打沙短個位又可以處理死球

Roma, ongoing contacts with Veretout: the situation

With Paulo Fonseca set to become the new manager, Roma are working on building next season’s squad. The giallorossi have joined the race for Jordan Veretout, the 26 year old is a profile appreaciated by the club’s new manager and the contacts are on going to make him the first addition of the transfer window. In addition to Veretout, Roma are also interested in Florentino, a midfielder born in ‘99 currently at Benfica.

Flamengo complete Rafinha signing

Tottenham are keen on Marseille right-back Hiroki Sakai, Sky Sports News understands.

However, Spurs have concerns about signing a player that is 29 years old.

The Japan international fits the right-back profile that manager Mauricio Pochettino is looking for, but the club are targeting younger players this summer, preferably under the age of 23.

Pochettino wants to improve both full-back positions, and the club will listen to offers for both right-backs Kieran Trippier and Serge Aurier.

Should Spurs miss out on their ideal replacements, Sakai may become a more serious target towards the end of the window.

Leeds United join race for Liverpool's Ryan Kent as Marcelo Bielsa eyes wingers

Leeds United have joined the race to sign Liverpool’s Ryan Kent on loan with Marcelo Bielsa looking to land three new wingers before the end of the transfer window.

He’s back! 👊

We’re delighted to confirm @AElGhazi7 has signed on a permanent deal.

#AVFC

AS Monaco will not attempt to sign Georges-Kévin Nkoudou permanently from Tottenham after a failed loan spell. (FF)

The odd thing about the update that the quotes attributed to Sport are the quotes that he made with Belgium and triggered Sport to write a story that he was close to Arsenal. So it isn’t an update. His camp doesn’t want to confirm talks with the Gunners. #afc

@HLNinEngeland

Chelsea have second thoughts over permanent Matteo Kovacic deal

Plz buy Trippier

去熱就頂垃圾脆

Everton’s Jonjoe Kenny is joining Schalke 04 on a season-long loan for the 2019-20 campaign.

Ed Aarons
‏@ed_aarons
Crystal Palace looking at signing Jean Michaël Seri on loan from Fulham. Ivory Coast midfielder also wanted by Monaco

雲比沙卡勁過查比亞好撚多 認真
不嬲唔覺查比亞勁 俾多啲機會獲加彼得斯仲好

Harry Maguire wanted by Manchester City and Manchester United this summer

Manchester City and Manchester United are set to go head to head for Harry Maguire now that England's Nations League campaign is over, Sky Sports News understands.

But one source has told Sky Sports News the Foxes believe he is worth in the region of £80million - more than the world record set by £75m Virgil van Dijk last year.

Bayern Munich are willing to wait until next summer to sign RB Leipzig forward Timo Werner on a free rather than pay a fee this summer, according to Bild

Napoli ponder move for James Rodriguez

As Napoli look to bolster their attack, James Rodriguez is a target, according to Gianluca Di Marzio.

Nainggolan and Perisic could leave Inter

In addition to Mauro Icardi, the future of both Radja Nainggolan and Ivan Perisic are undecided at the moment, according to Gianluca Di Marzio.

唔會啦 干地係車仔個時已經想買

Valencia are interested in Newcastle's Spanish striker Ayoze Perez, 25

Manchester United are preparing to make a second improved bid for Crystal Palace right-back Aaron Wan-Bissaka after having their initial £40m bid rejected, Sky Sports News understands.

Palace rejected the £40m bid at the weekend and are thought to be holding out for nearer £60m for the defender.

紀律問題唔用

狗黎

更衣室搞搞震，乾爹唔歡喜

Liverpool rule out the signing of Bundesliga striker as Reds look to put faith in Brewster and Origi

Liverpool have ruled out signing Werder Bremen captain Max Kruse - not wanting to block the pathway for Rhian Brewster while also having been impressed by the recent form of Divock Origi.

曼城同曼聯同一個grade

#mufc will now negotiate with Bruno Fernandes' agent after reaching an agreement with Sporting. Tottenham are trying to enter the race for the Portuguese #mulive [@pbpcalcio]

Paris Saint-Germain are increasingly confident of reaching an agreement with Ajax for Matthijs de Ligt, according to the Daily Mail.

The 19-year-old defender had been heavily linked with a move to Barcelona and Manchester United, but PSG jave reportedly held further talks with the young captain in the last two days.

AS Roma are delighted to confirm that Paulo Fonseca will be the club’s new head coach.

The 46-year-old has agreed to take the reins at the Giallorossi ahead of the start of the new season, on an initial two-year contract.

An optional third year could extend the deal until the summer of 2022.

England u17s coach Steve Cooper is set to be appointed the new manager of Swansea City. (Source: Guardian)

Juventus to sanction Genoa loan for €30m addition Romero

Romeo Agresti

Juventus will allow Cristian Romero to spend the 2019-20 campaign on loan at Genoa despite investing €30 million (£26m/$33m) in securing his services, Goal can confirm.

Watford have had a bid turned down by Rennes for Ismaila Sarr; the Brittany side want €35m in order to sell, with two European football-providing Spanish sides interested - full story

Chelsea won't comment at all on managerial process but my sources tell me they don't think there is anything in the Rafa Benitez link coming from Italy. Any angry fans can probably relax.

@Matt_Law_DT

Chelsea yet to apply for transfer ban to be frozen, CAS confirms

Chelsea have not yet applied for their two-window transfer ban to be frozen while the Court of Arbitration for Sport rules on their latest appeal.

West Ham in talks to sign Villarreal midfielder Pablo Fornals for £25m.
The 23-year-old has been capped twice by Spain and moved to Villarreal from Malaga in the summer of 2017

@SkyKaveh

MARCA: Zidane has made it clear he only wants Paul Pogba - not Eriksen, van de Beek or anyone else. Pogba willing to lower his salary and pressure United to let him go. Madrid not willing to pay €150M, which is the minimum United demand

Latest on Carrasco as per James Olley of the Evening Standard:

1. Loan + option to buy was under discussion, but Dalian Yifang want straight cash.
2.The Chinese club value Carrasco £25m.
3.Talks ongoing, Arsenal hopeful.
4. Arsenal want a CB, full back and CM in addition.

Ola Aina joins Torino on permanent deal from Chelsea

Ola Ain has joined Torino on a permanent basis from Chelsea in a deal worth £8.9m (€10m).

Chelsea have confirmed the London-born Nigerian's departure after he impressed during his one-year loan stint at the Serie A club, making 32 appearances and scoring once.

Speaking to Sky in Italy on Monday, Torino president Urbano Cairo said the club had exercised their option to buy Aina with the current deal set to expire at the end of June.

Liverpool are close to agreeing a new 12-month contract extension with midfielder Alex Oxlade-Chamberlain.

The addition to his present deal, reportedly worth around £120,000 a week, will keep him at Anfield until 2023.

The England star returned to first team action in April after a year side-lined by a serious knee injury.

Sky Sports

PSG are set to win the race to sign Matthijs De Ligt, reports @gianlucadimarzio

Psg岩哂佢啦
咁高人工

David De Gea primed for new contract offer from Manchester United

David De Gea is prepared for a fresh contract offer from Manchester United as talks over a new deal continue. The Spain goalkeeper is about to enter the final 12 months of his existing deal at Old Trafford and has been linked with Paris St-Germain and Juventus.

West Brom close to appointing Slaven Bilic as head coach

Slaven Bilic is close to agreeing a deal to become West Brom's new head coach, Sky Sports News understands.

Jonathan Woodgate set to take over as Middlesbrough boss

Jonathan Woodgate is set to take over as the new Middlesbrough boss, Sky Sports News understands.

The 39-year-old is understood to have been back into Rockcliffe for talks on Tuesday following an initial interview three weeks ago, and is close to being appointed.

Juventus did make a proposal to Pep Guardiola worth more than €20m per year, but the Spaniard rejected the offer, according to reliable French journalist @Guillaumemp.

PSG to renew interest in Donnarumma

While there have not been contacts between Leonardo and AC Milan yet, Paris Saint-Germain are ready to again show interest in Gianluigi Donnarumma.

According to Gianluca Di Marzio, once Leonardo is confirmed as the new sporting director of PSG he will make a formal inquiry to Milan for the 20-year-old goalkeeper.

The French club have been linked to a move for Donnarumma in the past.

Juventus are still following Icardi’s situation: new contacts in the last days. Inter are pushing to do a swap with Paulo Dybala, but the bianconeri are taking their time

Romeo Agresti

Tottenham open talks with Lyon over Tanguy Ndombélé but clubs far apart

Tottenham’s pursuit of the Lyon midfielder Tanguy Ndombélé is being complicated by his €75m (£66.6m) price tag. Mauricio Pochettino, the Spurs manager, has told Daniel Levy, his chairman, that Ndombélé is precisely the type of player he wants to sign this summer, as he looks to refresh his project at the club.

Liverpool's Dejan Lovren attracting AC Milan interest

AC Milan are interested in signing Liverpool centre-back Dejan Lovren, according to Sky in Italy.

Liverpool want £25m for Dejan Lovren amid Milan interest

Liverpool would only consider selling Dejan Lovren this summer should an offer of at least £25 million be submitted for the defender.

Wolves make enquiry for Burnley’s James Tarkowski

‘GRIEZMANN TO JOIN BARCA’

Atletico Madrid CEO Gil Marin has confirmed Antoine Griezmann will join Barcelona this summer.

Sky Sports News revealed in May that Barcelona were set to pay his £108m release clause after Griezmann publically revealed his desire to leave Atletico.

Speaking to a Spanish radio station, Marin said: "I am very clear about where he is going to play, it is known since March, at Barcelona".

[Telegraaf] [Tier 1] PSG talked with Raiola yesterday and does everything to sign De Ligt. They want to prevent another Barca coup similar to De Jong's.

Sheffield United are interested in former Bayern Munich winger Franck Ribery, but the veteran wants a bigger club, according to kicker. #SUFC #FCBayern

Everton have contacted Juventus regarding striker Moise Kean, according to @DiMarzio.

Our story today: @ChelseaFC is interested in Ralf Rangnick (last Season Coach of @DieRotenBullen) @BILD_Sport @cfbayern

Juventus DS Fabio Paratici has also been in London for discussions relating to Paul Pogba, according to @DiMarzio.

Manchester United, Juventus & Tottenham are all in continuing discussions with Lyon for Tanguy Ndombele but no side has agreed a deal with OL yet, according to @JulienMaynard.

Chelsea may offer Frank Lampard head coach job as alternative options are unavailable or out of reach

BVB has agreed to terms on the transfer of Alexander Isak with @Real Sociedad📝

We wish Alex the best of luck in his new journey and thank him for his time in Dortmund.

Saints seal Djenepo deal

Southampton Football Club is delighted to announce it has reached an agreement to sign the highly-rated young winger Moussa Djenepo, from Standard Liège.

PSG selling Moussa Diaby for €15m

RMC report that PSG have agreed to sell 19-year-old versatile French attacker Moussa Diaby to Bayer Leverkusen for €15m plus a 20% sell-on clause percentage.

The French youth international is expected to arrive in Germany tomorrow to sign a 5-year contract.

Newly-promoted Lecce are working on signing striker Burak Yilmaz from Besiktas, according to @DiMarzio.

John Percy @JPercyTelegraph
#avfc are launching a £14m bid for Leeds midfielder Kalvin Phillips. One of Dean Smith’s top targets for the summer via @telefootball

5:33 AM - Jun 13, 2019

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

渣古二世，卡華利雲又唔洗踢

愛狗買到先算

Kristof Terreur 📰🎥 @HLNinEngeland
7 years ago Aston Villa signed a strong, tall, promising 21-year old striker from the Jupiler Pro League.

Now they have signed a strong, tall, promising 22-year old striker from the same league: Brazilian Wesley Moraes from Club Brugge for £22m.

@hlnsport @niels_27

#avfc

9:00 PM - Jun 13, 2019

John Percy @JPercyTelegraph
As per the earlier tweet from the excellent @HLNinEngeland, Villa are set to sign Club Brugge striker Wesley Moraes. Fee is £20m+ and subject to medical and work permit. He is due at #avfc this weekend

10:39 PM - Jun 13, 2019

有無走嘅動機？下半季聯賽都出幾多，要睇下大巴同文蘇走唔走？

Barca would sell Rakitic for right price

Ernesto Valverde would be prepared to sanction the sale of midfielder Ivan Rakitic if an interested club makes a substatial offer, according to SER Catalunya.

JUVE CHIEF IN LONDON FOR POGBA TALKS

Juventus’s Sporting Director Fabio Paratici has travelled to the London offices of Manchester United for face-to-face talks over the potential transfer of Paul Pogba, according to Sky in Italy.

Talks are at an early stage, with Juve’s Joao Cancelo understood to be part of negotiations. Man City have cooled their interest in the Portuguese right back because of Juve’s £44m asking price – and the fact Danilo remains at the Etihad, having failed to agree a move to Inter Milan.

Paratici’s London stopover also included meetings with Chelsea to find a solution to the impasse of potential compensation payments for Maurizio Sarri.

Chelsea remain unwilling to let the Italian return to Serie A without sufficient compensation being paid by Juve. Chelsea are particularly keen to recoup funds on Sarri, having paid out £9m to Antonio Conte – while facing a possible £3.5m compensation bill from Derby if they pursue Frank Lampard as a replacement.

Paratici has had a busy few days. His trip across Europe has included a stop-off in Lyon for talks over the possible signing of Tanguy N’Dombele. Tottenham remain the favourites to sign the highly-rated 22-year old midfielder.

又升番上嚟

Aston Villa @AVFCOfficial
Aston Villa and Club Brugge have agreed the transfer of Brazilian striker Wesley, subject to a work permit and international clearance.

#AVFC

1:00 AM - Jun 14, 2019

🚨 Transfer news!

Ronaël Pierre-Gabriel joins from @AS_Monaco and has signed a five-year deal until 2024 ✍️

#UpTheMainz

Vincenzo Montella will remain the head coach of Fiorentina, according to @DiMarzio.

Chelsea agree to release Maurizio Sarri to Juventus after finally agreeing £5m compensation package. @Matt_Law_DT reports

Chelsea have agreed deal with Juventus for Maurizio Sarri. They’ll receive more than £5m compensation. Deal will be announced in next 24 hours. Expect Frank Lampard to become Chelsea’s first English manager in 23 years [@SkyKaveh]

成個藥膏咁既樣

Marco Giampaolo’s dream signing for Milan’s midfield is Lucas Torreira but a deal with Arsenal would be very difficult to pull off, according to @DiMarzio

Milan chase Manolas – the details

With Marco Giampaolo set to take over on the bench, Milan are looking to bolster their squad.

According to Gianluca Di Marzio, the Rossoneri are looking to sign Kostas Manolas and take advantage of the fact that Roma will have upcoming FFP limitations.

Milan are hoping for a lower price on the Greek’s €36 million release clause but Roma will not give any discounts.

Milan have already contacted Manolas’ agent to see the availability of the 27-year-old.

Real Madrid representatives have tried to offer Zinedine Zidane the alternative of Tottenham midfielder Christian Eriksen, but the French manager is hell-bent on signing Paul Pogba. (L'Éq)

Paul Pogba has zero intention of remaining at Manchester United this summer, according to tomorrow's L'Équipe.

Arsène Wenger did reject the Lyon job

Our reliable colleague Mohamed Toubache-TER reports this evening that former Arsenal manager Arsène Wenger did in fact reject a proposal from Lyon President Jean-Michel Aulas to become the club’s next manager.

Crystal Palace right-back Aaron Wan-Bissaka favours a move to Manchester United this summer, Sky Sports News understands.

Palace would not consider an offer of less than £50m for the 21-year-old, who they value at £70m.

Takefusa Kubo's move to Real Madrid can be finalized as early as today. [Chunichi]

Real Madrid will pay €2M to Tokyo FC and he will earn €1M per year. He ll join Real Madrid Castilla. [Marca]

竟然贏到巴塞？

【速報】サッカーFC東京の久保建英選手18歳
レアルマドリードへの移籍で合意（NHKニュース）

25到

€€€€€€€€

死25狗

AC Milan willing to part ways with Frank Kessie to sign Lucas Torreira. The operation is difficult but the leaders of the club want to give it a try [via @NonEvoluto]

Yellows fans! 💛 It's official! SCazorla is here to stay for another season!!! 🎩⚽️👏👏👏

爺爺：而家先發現原來做廢老咁嘆，得閒去電視台又袋一筆，喺阿狗捱生捱死都唔知為乜

Fred is on Paulo Fonseca's potential midfield list for AS Roma this summer. He would want him on loan for a €5m fee. They worked together at Shakhtar Donetsk [il romanista]

Leicester are still pushing to sign Youri Tielemans permanently.

@HLNinEngeland

巴塞2M都唔肯比

好似係東京唔肯放人

久保含淚加盟鍠馬

Gianfranco Zola in limbo with Maurizio Sarri’s future at Chelsea yet to be resolved

Gianfranco Zola is fearful for his future at Chelsea as his contract expires later this month and he has yet to be offered an extension.

Aston Villa target Jack Butland but Bournemouth still want goalkeeper

Aston Villa have joined Bournemouth in the chase for England goalkeeper Jack Butland, Sky Sports News understands.

But either Premier League club will need to bid in excess of £20m to persuade Stoke City to sell him.

Real Madrid continue negotiations for Paul Pogba, but 2 stumbling blocks remain:

- Increasingly tense Real Madrid reps x Mino Raiola relationship
- Mino Raiola's salary demands for Paul Pogba

Full story ->

Paul Pogba has been a little taken aback by Real Madrid's cold attitude to salary negotiations & is warming increasingly to the idea of returning to Juventus, according to L'Équipe

Brighton have had a first bid for Genk captain and Belgian international Leandro Trossard rejected. Talks for the left winger are going on according to @hlnsport colleague @KjellDoms. #bhafc

Brighton are talking with Genk today hoping to find a compromise. The Belgian champions are expecting around €20m. #bhafc

@HLNinEngeland

Napoli, Villarreal interested in paying clause to acquire Albiol

Raul Albiol's adventure with Napoli may be reaching its end. The Spanish defender, who arrived with the club in the summer of 2013, may be returning to Spain. Villarreal, in fact, has decided to pay the 5 million euro clause and has informed Napoli of their intention.

Roma target Real Betis goalkeeper Pau Lopez: the latest

Robin Olsen's first season as Alisson's heir at Roma didn't quite turn out as the Giallorossi expected and now the club are on the market for a shot-stopper.

The name at the top of Giallorossi's watchlist is that of Real Betis's Pau Lopez, formerly of Tottenham. The Spanish club value their goalkeeper at €25 million and, despite the high asking price, Roma intend to make an attempt to sign the 24-year-old Spaniard.

做人好過做狗既

Takefusa Kubo is a new Real Madrid player. He joins Castilla from next season

😍 #WelcomeFornals

West Ham United

MFC are delighted to confirm that Jonathan Woodgate will head up a new-look senior coaching team 🔴⚪️ #UTB

Walker set to sign new Man City contract despite Cancelo pursuit

Sam Lee

Derby will demand £4m compensation fee from Chelsea for Frank Lampard

Derby will demand a compensation fee of £4 million for manager Frank Lampard, as Chelsea prepare to make a formal approach.

Negotiations are in advanced stages between Real Madrid and Atletico for Marcos Llorente. Deal could be closed in coming days if there are no setbacks. [Cope]

淨賺1m

Timo Werner could remain at RB Leipzig & sign a contract extension

Bayern Munich target Timo Werner could imagine himself staying at RB Leipzig another season after Bayern had appeared to favour a move for Manchester City’s Leroy Sané.

Bild are reporting that Werner didn’t take it well that Bayern bosses and players were focussing on Sané as opposed to the RB Leipzig forward, which could now see him play a season under Julian Nagselmann.

It’s also suggested that Werner could sign a contract extension with the Bundesliga club with an exit clause, to stop RB Leipzig losing the 23-year-old on a free transfer next summer.

🚨🇫🇷 TRANSFER NEWS 🇫🇷🚨

Moussa Diaby joins the Werkself from PSG on a five-year contract!

He’ll wear number 19 👕!

#BonjourMoussa

Paris Saint-Germain thanks Antero Henrique for his work over the past two years

Paris Saint-Germain and Antero Henrique have decided to terminate their agreement by mutual consent.

Paris Saint-Germain appoints Leonardo as Sporting Director

Paris Saint-Germain is pleased to announce the return of Leonardo de Araujo as sporting director, a position he previously held from 2011 to 2013.

Diego Maradona has stepped down as manager of Dorados

📸 Exclusive! Juventus director Fabio Paratici here today afternoon after meeting with Maurizio Sarri’s agent Fali Ramadani. Total agreement reached and he’ll be Juventus manager. Sarri will leave Chelsea sign his contract soon. ⚪️⚫️ #Juve #Chelsea @skysport

Pochettino hands Spurs shopping list to Levy and counts on him to deliver

Mauricio Pochettino is back in Barcelona – the city he calls home – and he is waiting. The Tottenham manager is waiting to see whether the chairman, Daniel Levy, and the club’s recruitment staff can deliver on any of his transfer targets, who include Tanguy Ndombélé, Donny van de Beek, Nicolò Zaniolo and Ryan Sessesgnon.

Concrete talks take place between Borussia Dortmund & Bayern Munich for the transfer of Mats Hummels

Borussia Dortmund are open to the idea of re-signing Germany defender Mats Hummels from Bayern Munich, according to Bild.

It’s understood that Bayern would be willing to do a deal should the fee be between €15m & €20m plus future incentives.

Parma’s dream signing for the attack is Mario Balotelli but there is a significant difference between their offer and Super Mario’s demands, according to @DiMarzio

Napoli are ready to offer PSV €50 million for Chucky Lozano and give the Mexican winger a €4.5 million salary, according to @DiMarzio

Lozano has already agreed to join Napoli but now the issue regarding image rights needs to be resolved.

Roma hope to keep Zaniolo – could be tempted by super offer

AS Roma want to keep their breakout young star Nicolò Zaniolo but Juventus are looking to pounce on the 19-year-old.

According to Gianluca Di Marzio, while Zaniolo is not on the market, Roma could be tempted to sell by a massive offer – potentially in the €70 million range.

Juventus have reached out to Zaniolo’s agent but will need to submit a very significant offer for Roma to even consider selling.

Derby will NOT stand in Frank Lampard's way when Chelsea offer him manager's job... and host of legends including Didier Drogba and Claude Makelele could join him at the Bridge

🔴🔵🚨 According to @SoccerLink_ #PSG offered Napoli €85m for Koulibaly. Offer rejected by De Laurentiis. According to our information the player is set to stay at Napoli unless there is an offer of at least €120m. Leonardo led that case in parallel with that of De Ligt. @ParisUnited

From 🇨🇳: Football Journalists Mark Xin & Jia Yanfeng have reported that Carrasco has missed Dalian’s training session for today’s game vs Hebei China Fortune F.C. People tried to establish contact with him via e-mail and SMS but no response so far.

Dalian Evening News: There is currently no club in (advanced) negotiations with Dalian over Carrasco.

*It’s believed Carrasco’s comments and behaviour is a tactic to lower his €30m price tag and accelerate his return to Europe.
…

Man United have been in touch over Youri Tielemans again. Leicester are hoping to get a deal done, but Solskjaer likes the Belgian international. United are keeping close attention - talks with his agents. Tielemans wont return to Monaco. Spurs have other priorities. #mufc #lcfc

@HLNinEngeland

Santiago Sosa would be ideal transfer for Everton - but work permit issues remain

Over the past few weeks, Everton have been linked with 20-year-old Santiago Sosa from River Plate.

The Blues have been monitoring him and there were even reports from South America suggesting a £13million deal had been agreed with River Plate to sign the talented midfielder, yet to date, work permit issues have presented a significant problem.

Transfer status: it’s complicated. Arsenal and Bayern have been in touch over Yannick Carrasco. The player wants to return to Europe, but Dalian Yifang are playing hardball. #afc

@HLNinEngeland

Bayern are currently not planning to sign a replacement for Mats Hummels [@cfbayern]

Craig Bellamy might get a role at Anderlecht. He’s a good friend of their player/manager Vincent Kompany (various reports in Belgium).

@HLNinEngeland

Kaveh Solhekol @SkyKaveh
West Ham and Valencia have had £29m bids accepted by Celta Vigo for striker Maxi Gomez. Up to Gomez to decide where he wants to go. West Ham have also made £13m bid for Eibar defensive midfielder Joan Jordan.

8:24 PM - Jun 15, 2019

No Arsenal x Lorient agreement for Alexis Claude Maurice - 2nd bid worth €16m rejected; the Gunners expected to make 3rd bid this weekend that hits Les Merlus’ €20m valuation - full story

Tottenham target Giovani Lo Celso valued around £70m by Real Betis

Real Betis are likely to accept a deal worth in the region of £70m for Tottenham target Giovani Lo Celso, according to Sky sources.

Frank Lampard in talks to extend Derby contract amid Chelsea interest

Derby have entered talks with Frank Lampard over an extension to his contract - although Chelsea are still expected to make a formal approach to hire him, Sky Sports News understands.

West Ham make £13m move for Eibar midfielder Joan Jordan

West Ham have launched a £13m bid for Eibar defensive midfielder Joan Jordan, Sky Sports News understands.

Napoli lead race for Manolas – the update

AS Roma defender Kostas Manolas looks likely to leave the capital this summer.

According to Gianluca Marzio, the Greek defender has agreed personal terms with Napoli. There is also no issue regarding his image rights.

Roma are demanding for his €36 million release clause to be paid in full.

Napoli offered Amadou Diawara in a potential deal but the Giallorossi would prefer Dries Mertens.

Milan are still lurking and trying to pull off a deal for Manolas but Napoli now clearly lead the race.

Manchester United interested in West Ham's Issa Diop

Manchester United are interested in signing Issa Diop and willing to pay £45m plus a player for the West Ham defender, Sky Sports News understands.

West Ham are adamant that Diop is not for sale and it is believed they would not even listen to offers of less than £60m.

Aston Villa target loan move for Chelsea teenager Ethan Ampadu

on9 咁都要45m

唔撚再要黑鬼呀

Borussia Dortmund have agreed a deal in principle to sign Bayern Munich defender Mats Hummels, according to Bild. More follows.

ball+ingram <> ad

收咁多25仔

屌你老味彈出彈入

拜→多→拜→多

留名睇利雲愛回家

得返幾多成

Chelsea assistant coach Gianfranco Zola is to leave the club when his contract expires this summer, according to Sky sources.

Pogba: "I have been in Manchester for three years and have been doing great; some good moments, some bad moments.

"After everything that happened this season, with it being my best season as well, I think for me it could be a good time to have a new challenge somewhere else."

要啦
搵佢返黎係想佢用名宿既名鎮住更衣室
點知乜鳩都做唔到

Arsenal are refusing to sell midfielder Lucas Torreira amid interest from AC Milan, according to Sky in Italy

Roman Abramovich phone plea to Frank Lampard

Frank Lampard has agreed to begin his Premier League management career at Chelsea after receiving assurances from Roman Abramovich that he will be allowed at least two seasons to prove his worth at Stamford Bridge. The Chelsea owner rang Lampard last week as he took a direct role in securing a successor to Maurizio Sarri, who is set to return to Italy as Juventus coach.

RMC Belgian correspondent: “Thomas Meunier has a contract offer, I think it is more likely to be from Arsenal.”

Speaking in an interview with Paris Fans website, RMC correspondent Sacha Tavolieri discussed options for Thomas Meunier in this summer window.

“He has been linked with Manchester United because everyone knows that it is his dream, there have been contacts. For the moment he has a contract offer and I think it is more likely to be from Arsenal. Today there is a real connection between Unai Emery and Thomas Meunier. He has made his interest known to the player. The problem is that it could take longer than anticipated because Arsenal’s current transfer window is not prioritising a right-back. The priority is a left-sided central defender and a left-back. And then there is a budget of between €30m and €35m, which is largely insufficient to get Meunier because PSG are demanding €30m including bonuses.”

PSG not expected to retain Presnel Kimpembe in the event of considerable offer

Our colleagues at Soccer Link report that French international central defender Presnel Kimpembe will not be retained by PSG this summer in the event of a considerable offer in this transfer window.

Arsenal are understood to have entered into contact with the player’s father about a possible transfer, in a deal that would seem him return to the orders of Unai Emery, the first manager to give him a genuine shot in the Les Parisiens’ first team.

The player instead wants to remain at PSG, even if Matthijs de Ligt joins the capital club, despite also being sounded out by Manchester United and Chelsea.

Bayern Munich accept Borussia Dortmund’s initial €20m bid for Mats Hummels

Borussia Dortmund have agreed a deal in principle with Bayern Munich to sign 30-year-old Germany international Mats Hummels, according to Bild.

The fee is believed to be €20m plus future incentives which is like to take it closer to Sky Germany‘s estimation of €30m in total.

對獌輸關鍵12碼仲要過埋去

Maurizio Sarri is leaving Chelsea Football Club to return to Italy and become manager of Juventus.

d 50後真係唔捱得

Napoli have redeemed Ospina's rights from Arsenal

David Ospina has become a Napoli player as the Azzurri have exerced their buying option, paying €4m to Arsenal. The born in 88' goalkeeper, currently involved in Copa America with Colombia, will then stay in Serie A and continue his adventure with De Laurentiis' club.

Everton in continuing discussions for Yacine Brahimi

Our reliable colleagues at Goal France report that Premier League side Everton are in continuing discussions with FC Porto winger Yacine Brahimi.

Marseille have, contrary to reports, not made any approach for the 29-year-old Algerian attacker.

PSG are willing to sell Neymar this summer, but for no less than €222m, according to L'Équipe - full story

RMC: Neymar has thought about leaving PSG, but newly appointed Sporting Director Leonardo has no intention of letting him. The Brazilian won't seek to force a move. Case closed.

England defender Gary Cahill, 33, is wanted by former boss Antonio Conte at Inter Milan after leaving Chelsea.

邊隊會買

得鍠疤鏝出得起依舊錢
鍠岩岩買完人我覺得冇可能
鏝又唔需要買尼馬
得番疤有機會

Muller has big-money offer from China

Thomas Muller has received a lucrative offer to leave Bayern Munich for China, reports Kicker.

Paul Pogba expected to stay at Manchester United

Lyon in talks with Filipe Luis

Lyon have opened talks with out-of-contract Atletico Madrid left-back Filipe Luis as they continue their search for a replacement of Ferland Mendy, who last week confirmed a move to Real Madrid, according to L’Équipe.

PSG might be able to soothe the possible exit of Neymar, as Canal+ claims they are in talks with Lazio over midfielder Sergej Milinkovic-Savic.

West Ham have rejected an opening bid from Manchester United for French defender Issa Diop; the player wants to join the Red Devils, but the Hammers intend to keep hold. More follows. (TF1)

Manchester United’s opening bid for Issa Diop: £45m and a player in part exchange whose name has not filtered through. (TF1)

COUTINHO SET FOR BARCA EXIT, BUT NOT TO UNITED

Phillipe Coutinho looks set to leave Barcelona this summer – but will not move to Manchester United because of his respect for former club Liverpool.

United were monitoring the Brazilian’s availability, with his valuation now understood to be significantly lower than the £142m paid to Liverpool by Barca last January.

Sky Sports News understands initial discussions have begun between PSG and the Brazilian’s representatives over a summer transfer.

Coutinho, presently with the Brazilian squad ahead of the Copa America, has admitted his form has been well below par – and sees his future away from the Catalans.

Coutinho scored 11 goals in 54 appearances last campaign – a third of them coming from the substitutes’ bench - and was booed by Barca’s supporters for not living up to his big money move.

返我利？

Sky Sports News understands initial discussions have begun between PSG and the Brazilian’s representatives over a summer transfer.

Real also reluctant to pay more than £70m for Eriksen if they do miss out on Pogba. [Matt Law]

A delegation of Valencia is currently in Barcelona to negotiate a deal for Cillessen in which their goalkeeper Neto would be heading to the Camp Nou. [rac1]

The two sides are also discussing a possible transfer of Rafinha. [rac1]

The negotiations for the swap deal between Cillessen and Neto are advanced. Neto is willing to play less, his salary will get doubled at Barça. [rac1]

President Bartomeu: "Griezmann? We have not talked to him, there is nothing." [rac1]

Leicester leading race to sign £40m Youri Tielemans

Barcelona midfielder Arturo Vidal has been linked with a surprise switch to China - as Mundo Deportivo reports.

Manchester United have informed Real Madrid that Pogba is non trasferable. [JL Sanchez]

Leicester believe that they are still in pole position to sign Youri Tielemans, as they are in advanced talks with Monaco. No final agreement as yet. Man United have been in touch with the player’s agent for a while now, but they still haven’t made a bid. #lcfc #mufc
@HLNinEngeland

疤唔要佢，又唔返得馬體，死未

唔係掛

Telegraph Football @TeleFootball
Manchester City consider triggering £5.35m buy-back clause for PSV Eindhoven left-back Angelino | @TelegraphDucker

[Sky Sports]
Chelsea reject £35m bids for Willian from Barcelona and Atletico Madrid

Manchester United have had an improved £50m bid rejected by Crystal Palace for right-back Aaron Wan-Bissaka, Sky Sports News understands.

It is understood the bid was worth an initial £35m, with additional payments totalling to £15m.

Palace are understood not to be happy with the structure of the proposed deal, but it is believed they would accept an offer of between £45m and £50m up front for the England U21 international.

疤真係好鐘意黑世三

Telegraph Football @TeleFootball
Atletico Madrid poised to sign Joao Felix for extraordinary £107.3m from Benfica, reports @TelegraphDucker

12:28 AM - Jun 18, 2019

每年夏天轉會窗都落bid

真愛

TOTTI TAKES AIM AT ROMA HEIRARCHY

Francesco Totti has hit out at the Roma hierarchy after ending a 30-year association with the club.

The 42-year-old former Giallorossi captain claimed his views were not taken into consideration as he stepped down from the director role his took up after retiring as a player two years ago.

“I never had the chance to express myself. I was never involved in a genuine technical project,” Totti said.

"This is far worse than retiring as a player. Leaving Roma is like dying. I feel like it'd be better if I died."

NDOMBELE WILL COST SPURS £63M

Tottenham will have to pay up to £63m to land their number one summer transfer target Tanguy Ndombele from Lyon.

Sky Sports News understands negotiations between the two clubs are ongoing, although a deal is not close to being agreed.

Trio of clubs show interest in Stuttgart defender Ozan Kabak

Schalke are interested in signing Stuttgart defender Ozan Kabak, according to Kicker.

West Ham United and Bayern Munich have also shown an interest in making an offer for the 19-year-old Turkey youth international while a potential suitor will have to make an offer close to €15m.

Bayern Munich forward Woo-yeong Jeong to undergo Freiburg medical

Woo-yeong Jeong is expected in Freiburg this week ahead of a medical, according to Sky Germany.

The 19-year-old South Korea forward will join the Bundesliga club from Bayern Munich, who hope to include a buyback clause in his contract.

Jeong scored 13 and assisted 6 in 29 games for Bayern Munich II last season.

利咁靜

屌呢間真係垃圾球會嚟咖wor

Roma have reportedly made a €20m bid for Betis' Pau Lopez, but the Spanish club want his buyout clause met, which is over €30m.

The 24-year-old goalkeeper has been linked to Barcelona and Tottenham in the past, but the Giallorossi are on the lookout for a replacement for Robin Olsen and they view Lopez as a better alternative to Liverpool loanee Loris Karius.

Olympique Lyonnais have told #thfc to pay £63M for the signing of Tanguy Ndombele | @SkySportsNews

Olympique Lyonnais and #thfc are not yet close to agreeing a deal for Tanguy Ndombele | @SkySportsNews

#mufc have already told Real Madrid they will not sell Pogba at any price #mulive [@JLSanchez78 on @elchiringuitotv]

3500萬+1500萬...
真係當水昌官乞衣

阿記人中未有消息

我dllmcfh
唔好黎拉素

咁你死撚左佢啦口水王

dllm?

？
巴黎想買sms咋喎

嬲得滯睇錯左一換一

一換一PSG同尼馬都唔制啦

Napoli agree to personal terms with James Rodriguez: the latest

In the meantime, confidence's growing for James Rodriguez: player has agreed to a move and the club's now working with Real Madrid to get along on a deal. Napoli are insisting to close on a loan with option to buy.

Atalanta-Chelsea, agreement reached to extend Pasalic’s loan

Following a season in which he scored five goals to go with three assists, Mario Pasalic will stay at Atalanta. In fact the bergamaschi reached an agreement with Chelsea, who still own the midfielder’s rights, to extend the loan deal into the 2019/20 season.

Pogba and Chiesa main targets for Juventus

Following the official appointment of Maurizio Sarri, Juventus are now working on the transfer market.

According to Gianluca Di Marzio, the Bianconeri have two main targets.

Barca open Neymar talks

Barcelona have opened talked with Paris Saint-Germain over a deal to re-sign Neymar, according to Globoesporte.

West Ham willing to sell Manchester United target Issa Diop for £60m

West Ham will sell Issa Diop, who is being monitored by Manchester United, for £60m a source close to the player has told Sky Sports News.

Another club started negotiating at the end of May for Ander Herrera. Diego Simeone, the @AtletiEnglish coach, likes him. The player has the offer in his hands. His choice to make. #PSG

@ParisUnited

Barella wants to join Inter

Nicolò Barella is one of the most sought-after players in Italy at the moment.

According to Gianluca Di Marzio, Roma submitted an offer to Cagliari today for the 22-year-old joining Napoli, Milan, and Inter in the race for the Italian midfielder.

Although Barella wants to join Antonio Conte, Cagliari deemed Inter’s latest offer too low.

利捨得買人未

Marcus Rashford to sign new deal with Manchester United

Fiorentina and Sampdoria could offer Totti a role

After announcing his departure from AS Roma after 30 years today, Francesco Totti is contemplating his future.

Two Serie A clubs could offer him a position in their management, according to Gianluca Di Marzio.

Both Fiorentina and Sampdoria are considering offering Totti a role at their clubs.

While Totti’s future is away from the capital, the Roma legend could remain in Italy.

Read as: Lukaku has been told that he’s allowed to leave Manchester United if a good offer comes in. @HLNinEngeland

Roberto Martínez on Romelu Lukaku:

“I think the situation is quite clear. Romelu Lukaku and Manchester United have spoken to each other. It’s been quite open that a move would be beneficial for both parties. The next step is to find the right destination.”

#mufc

@HLNinEngeland

屌你個閪想搭沉船？！

傷咁多 變左玻璃人啦 222m邊個會買

Cls

葡超d人頂曬龍40M
107m真係痴線

Real Madrid forward James Rodríguez has agreed terms on a move to Napoli. (Source: Di Marzio)

Afellay returns to PSV

33-year-old midfielder Ibrahim Afellay rejoins PSV on a one-year deal. “We are delighted to have Ibi on board and look forward to him being part of the first-team squad”, says PSV head coach Mark van Bommel.

已經33歲

BREAKING: Manchester City target Rodri has told Atlético Madrid he wants to leave the club.
（Skysports)

馬體好慘
又搵唔到岩既人
隊入面d人又想走
又要搵人頂老將位

斯蒙尼踢啲咁既勞損足球，透支球員生命，個個變晒工兵，邊個會想留

Newcastle boss Rafael Benitez has received a £12m-a-year offer to take over as manager at Chinese Super League club Dalian Yifang.

Benitez, 59, is out of contract at the end of June but has been offered a new deal by Newcastle owner Mike Ashley.

So far he has been unable to agree a deal and it is becoming increasingly likely Benitez will leave St James' Park after just over three seasons.

Juventus are really trying for Paul Pogba: Man Utd would like to keep the French midfielder, Real Madrid are putting big pressure, but the Bianconeri will do their play @romeoagresti

And Juve are now planning to put together an official offer for the 26-year-old, who left them to rejoin United in 2016, expected to be in the region of €130 million to €140m (£116m/$145m to £125m/$157m).

Rabiot agrees Juventus move

Adrien Rabiot has agreed to join Juventus this summer, El Chiringuito reports.

Manchester City have just confirmed to Atlético Madrid they’re going to pay the release clause for Rodri. Final price: €70M. The player is discussing his contract now. @Fabrizio Romano

Atlético Madrid will sign Marcos Llorente from Real Madrid as Rodri replacement. Here we go! @FabrizioRomano

點會去

留係到同肥佬癲定去中超慘啲 我都唔識選

仲未賣咩個肥佬

Man City are ready to pay the clause for Rodri and are in talks with the player. Bayern also contacted him weeks ago. Now Rodri’s priority is to speake with Man City about the contract... if he’ll refuse, then it will be Bayern time. Until the player decides, nothing is done 😄

Fabrizio Romano

屌佢老母個爛閪
未啊

屌你咁又70m
國家隊都未撚上位

2019年差唔多啦

年年佢都話賣嫁啦 都唔知幾時先堅係賣

真心overprice
上年佐真奴都只係53m

Still no change re Chelsea/Derby over Lampard. No contact. [@sistoney67]

Lucien Favre has signed a new 1-year contract extension with Borussia Dortmund until 2021. (Source: @BVB)

但係個個都知鏝要買防中位 一定大咬

Steven Gerrard rejects approach from #Derby to discuss manager's job as club seek replacement for Frank Lampard. @MattHughesTimes

Diawara 'rejects Wolves move'

Napoli midfielder Amadou Diawara has rejected the chance to join Wolves, according to Sky Sport Italia.

打比群搵到方法解決雙特問題

Diawara's agent visits Milan HQ: the latest

Amadou Diawara's agent, Daniele Piraino and intermdiary Gerry Piccolillo visited Milan HQ today to understand if there is real interest in the Napoli midfielder, whose contract expires in 2021.

West Ham insist Issa Diop is not for sale and will demand £75million if anyone intends to bid for the defender | @JBurtTelegraph

West Ham have told Manchester United that they want Anthony Martial in return + cash to sell Issa Diop to Man United.

點夠呀 起碼送多個ddg比佢地啦
Diop咁撚勁

With Manchester United determined to recoup their £80 million outlay on Romelu Lukaku and the 26-year-old’s £255,000 a week wages representing another huge consideration, Inter need to raise funds to help finance a deal | @TelegraphDucker

真係好on9 你估個個都係c朗咩

Aulas on #Fekir "His preference is for a departure. We're open to discussion. We have no news. Proposals are expected in the coming days but at the moment we don't have any."

轉個手變200m

Understand #dcfc have received several enquiries from candidates asking about the manager’s job at Pride Park -but all have been told there isn’t a vacancy. Derby aren’t considering any future manager right now - they want Lampard to stay, but are braced for an approach from #cfc

Sky sports

Sam Wallace @SamWallaceTel
Southampton to offer Birmingham City around £14m for Che Adams, another major part of extensive squad restructure this summer

8:16 PM - Jun 18, 2019

Simon Peach @SimonPeach
Juan Mata looks set to extend his stay at #MUFC after positive contract talks

9:30 PM - Jun 18, 2019

呢件70m 算平喎 個個都話馬體會做咩release clause set到咁低

你去外國forum 睇下有無人覺得係overpriced

利靜撚到

Not official yet but Juan Mata contract extension agreed.[@sistoney67]

去完鏝 正路都上硬位

Birmingham City have sacked manager Garry Monk after just over a year in charge at the club bbc.in/2MSIyPz

Valentino Lazaro agrees personal terms with Inter Milan

Valentino Lazaro have agreed personal terms with Inter Milan, according to Bild.

All that remains now is for the Serie A club to agree a transfer fee with Hertha BSC with the 23-year-old, with the Bundesliga club holding out for a figure close to €25 million.

The Austria international played an important role for Hertha BSC this season, scoring three goals and creating seven from right wing-back.

Atletico eye Xhaka as Rodri replacement

Arsenal star seen as alternative to Marcos Llorente

Atletico Madrid are considering Granit Xhaka as a potential replacement for Rodri and an alternative to Real Madrid’s Marcos Llorente, Mundo Deportivo says.

Burnley reject loan offer from Besiktas for Ben Gibson

Burnley have rejected a loan offer - with a view to buy - from Besiktas for defender Ben Gibson.

Sky Sports News understands Sir Alex Ferguson is urging Manchester United to appoint Steve Walsh to mastermind the changes they’re aiming to make to the structure of the club.

As Head of Recruitment at Leicester City, Walsh was a focal point of their 2016 Premier League triumph after unearthing the likes of N’Golo Kante and Riyad Mahrez.

Matthijs de Ligt has formally rejected Barcelona's proposal, despite the Catalan club having reached a deal with Ajax; PSG, Juventus & Bayern Munich have made better proposals, according to Cadena SER.

President Bartomeu has intervened in the negotiations, as he did with De Jong, to convince the defender. But he has not managed to get De Ligt to say yes. Barça believe that it is purely an economic decision. [cadena ser]

Barcelona and Everton are about to finalise Gomes' permanent move to the English club. The deal could be made official tomorrow. Everton will pay Barcelona around 25 million euros. [md]

The negotiations between Barcelona and Valencia for Denis Suárez continue. The clubs are working with an offer that is around 15 million euros + 2 million euros in variables. [rac1]

Douglas Costa representatives have met with PSG in the last 24 hours

France Football report that PSG representatives met with individuals who manage the interests of 28-year-old Juventus winger Douglas Costa in the French capital in the last 24 hours.

Barnett [Bale’s agent]: “Going on loan is not an option, Gareth has more chances to win at Ascot Racecourse than being loaned out. Something exceptional must happen for Bale to leave - he has a lovely home and life in Spain.” [sky sports]

LM

唔好追啦 分分鐘吹大左

PSG清人未 仲買

爛貨無人接

仲係28 咁年輕
係拜仁1季好波封到祖記幾年都冇得出

去到

João Felix from Benfica to Atlético Madrid, here we go! Total agreement with the player for 5 years contract, the clubs are now finalizing last details then the deal will be done. ⚪️🔴 #Atleti #Benfica #transfers

基士文舊錢放哂落去

見唔見到lemar既影子

諗起都興奮

仲有rodri個70m

幾錢？？107m???

笑死
等睇馬會買個攻中wonder kid當box to box用

垃圾下體
0創造力

之前個托利斯

等睇下體會季中蝕讓/借走Felix,其他豪門靜心等待

新阿古路黎

賣比拜仁個個lucas都80m

曼聯
盧卡古掛牌賣80m free 走靴里拉
普巴 山神留隊 華輸福續約加薪
出價雲比沙卡 35+15m 人地叫價 60m
出價麥佳亞 40m 人地叫價 80m
想出價伊沙迪奧普 人系叫價 馬迪爾 + 錢
點搞

Manchester United made an inquiry with Napoli today regarding Elseid Hysaj, according to @DiMarzio. The right-back has already announced he will leave Napoli this summer

Juve make offer to Rabiot

Juventus have made an offer to Adrien Rabiot, according to Gianluca Di Marzio.

Pogba prefers Juve return over Real Madrid

Juventus continues to try and pull off a spectacular summer move by bringing Paul Pogba back to Turin.

According to Gianluca Di Marzio, the Frenchman prefers a return to the Bianconeri than a potential move to Real Madrid.

Pogba would want a salary of at least €15 million while Manchester United wants a €150 million transfer fee. Juve’s management are looking to reach an agreement with Pogba before dealing with Man United.

A complicated deal that continues to take shape.

Felix會唔會比施蒙尼用到廢晒

Manchester United made an inquiry with Napoli today regarding Elseid Hysaj, according to @DiMarzio. The right-back has already announced he will leave Napoli this summer.

會變左box to box工兵

Steven Gerrard rejects offer to manage Derby County if Frank Lampard leaves for Chelsea

Watford make contact with agent of PSV Eindhoven's Gastón Pereiro

Mundo Deportivo are attributing the following quote on their front page tomorrow to Neymar: "I don't want to continue here (at PSG). I want to go home, where I should never have left," - unclear if it is a genuine quote, or speculation.

João Felix from Benfica to Atlético Madrid, here we go! Total agreement with the player for 5 years contract, Atléti are trying to pay less than €120M but if Benfica will not accept another solution, the Colchoneros are going to pay the total amount of the release clause.

PS: Felix will be the replacement for Griezmann. Antoine has agreed personal terms with Barcelona 3 months ago - as confirmed by Atlético CEO Gil Marin - and he expects the agreement with Barça will be respected. 🔴🔵

Fabrizio Romano

According to our information, Timothy Weah was close to join Sevilla as Monchi offered #PSG a one-year loan with an obligation to buy of €15m but Henrique refused. The player is now going to Lille for a deal worth €10m.

Paris United

名將之後無幾多個踢得起，希望佢可以

都幾肯定會

下體狗都幾好笑，咁多錢應該戴巴拿都買到，走去買隻幻幻返嚟養，仲要九成養到垃圾咁

但係下體train前鋒有一手喎

新牙古路（個樣似）！你識乜

有咩點搞 無$咪唔好買
起碼出到35+15/40m 你睇下我廠

攻中嚟架，等睇同高基、Saul一樣變晒工兵

Manchester United stepping up their pursuit of Norwich City right back Max Aarons. See him as alternative to Aaron Wan Bissaka. United have been in talks to sign Wan Bissaka but have not been able to agree deal with Crystal Palace yet. Aarons is EFL young player of the season @SkyKaveh

認真,施蒙尼見哂底
入落一堆貴價水貨

會後悔
佢唔係馬體想要既人

我諗又會用到FELIX無哂靈氣 變一隻跑狗

佢有踢左翼同正前

Angel Correa 去馬體之前都吹到新阿古路
宜家又係無哂靈氣

根本好多有潛力既幻幻係佢手下都踼到4不像
高基,SAUL,拉馬呢D

下體係咪仲踢緊高壓？

冇變

菲力斯在馬體會稅後年薪700萬，和高基，沙奧持平

根據《馬卡報》得到的消息，菲力斯在馬競的薪水將是700萬歐元稅後，這個數字在馬體隊內可以排進第二檔，僅次於莫拉達， 哥斯達和奧比歷。

菲力斯的交易即將完成，而他的薪水也將大幅提升，這位剛剛在頂級聯賽出場不到一年的小伙子，之前的薪水只有大約60-80萬歐元，現在則將增長超過10倍。

而這個數在在馬體會隊內也是頂級的：如果不算基沙文，目前只有莫拉達，哥斯達和奧比歷這樣的球員薪水比他更高，而高基，沙奧也只是和他大約持平。

Romelu Lukaku's hopes of joining Inter Milan hinge on club finding a buyer for Mauro Icardi

Romelu Lukaku’s hopes of clinching a move to Inter Milan rest on whether Manchester United can be persuaded to take Mauro Icardi as part of the deal, or another buyer emerges for the Argentine.

Inter will make United an offer of Icardi plus cash, as they cannot afford the £80 million valuation the Old Trafford club have placed on the Belgian.

👍 Ferland Mendy underwent his medical at the Sanitas La Moraleja University Hospital.
-
Ferland Mendy pasó su reconocimiento médico en el Hospital Universitario Sanitas La Moraleja.
#WelcomeMendy| #HalaMadrid

呢個又係大嘥，天才9號半變成右路跑狗

Saul 再唔走就變第二個koke

變左啦
16年係度發光發熱
而家都唔知幾耐冇聽過佢個名

伊卡迪仲要加錢先換到渣古

on99

變左大替工打 左閘

點解仲有後生去馬體
真心已經成隊波變到好膠
施蒙尼根本走火入魔
之前見到隻利馬直頭廢到不似人形

Tottenham tracking Sampdoria defender Joachim Andersen amid Toby Alderweireld uncertainty

Tottenham are tracking Sampdoria centre-half Joachim Andersen.

The 23-year-old Dane is among the possible replacements for Toby Alderweireld if the Belgian's £25million release clause is triggered by a rival club this summer.

Manchester United stepping up Max Aarons interest

Manchester United are stepping up their interest in Norwich defender Max Aarons, who they see as an alternative to Aaron Wan-Bissaka, Sky Sports News understands.

West Ham have told both Manchester City and Manchester United that Declan Rice is not for sale, after both clubs made initial inquiries about the player, Sky Sports News understands.

PSG interested in a deal for Nicolo Barella

L’Équipe report this morning that PSGa re interested in doing a deal for Cagliari central midfielder Nicolo Barella.

With the return of Leonardo as Sporting Director, Les Parisiens’ summer window is expected to have an Italian flavour to it and the 22-year-old certainly fits that mould.

Under contract until 2022, it is believed that Inter Milan are in pole position to land the player who is expected to cost the eventual purchasing club between €40m and €50m.

#CSKA and @Everton have agreed the transfer of Nikola Vlasic! Croatian midfielder has signed 5-year contract with Red-Blues 🔴🔵

Chelsea expect to agree Frank Lampard deal this week with new manager set for three-year contract

尼馬好似讚過佢

呢個打fm好撚勁

Kicker reports that an agreement over a €38m deal for defender Mats Hummels to rejoin Borussia Dortmund from Bayern Munich has been reached.

Paul Pogba wants Juventus return rather than Real Madrid move from Man Utd

Paul Pogba would prefer to rejoin Juventus over a move to Real Madrid should he depart Manchester United this summer, according to Sky in Italy.

多狗真係拜狗契弟

痴撚線

Official: Mats Hummels is set to join Borussia Dortmund.

其實多仔有無羞恥心

Mats Hummels' career path:

2006 - signs first professional contract at FC Bayern.
2009 - joins Borussia Dortmund.
2016 - rejoins FC Bayern München.
2019 - rejoins Borussia Dortmund.

Two club man! 🇩🇪

KYLE WALKER SIGNS NEW CITY CONTRACT

Manchester City are delighted to announce Kyle Walker has signed a new contract.

The right-back has put pen to paper on a two-year extension, which will keep him at the Club until the summer of 2024.

West Ham have told both Manchester City and Manchester United Declan Rice is not for sale this summer after both clubs made initial inquiries about the player, Sky Sports News understands.

MOURINHO: I SEE MYSELF MORE WITH A NATIONAL TEAM

Jose Mourinho says he is open to returning to the game as a manager of a national team rather than a club.

The Portuguese has been out of management since being sacked by Manchester United in December after overseeing the club’s worst start to a campaign in 28 years.

When asked about his next challenge, Mourinho said he would welcome the opportunity to manage at international level and revealed it would not necessarily have to be with Portugal.

“I want to compete in new competitions,” the 56-year-old told Eleven Sports. “I think about the World Cup and the European Championships.

“For a long time I have had the desire to try out such an adventure. Right now, I see myself more at a national team than with a new club.

“Is Portugal the right team for me? Not necessarily.”

牙路有point！
係咁收拜仁d 垃圾

Everton have agreed a fee of around £22million with Barcelona for midfielder Andre Gomes, Sky Sports News understands

Luis Enrique has left his role as Spain head coach, Spanish Football Federation president Luis Rubiales has announced

做乜野又走

Luis Enrique has been dealing with an important personal issue and will be replaced by his assistant Robert Moreno

Alexis Sánchez earns £391.346 a week (basic wages + image rights), Pogba earns with basic wages and image rights around £200.000 a week. Sánchez has a loyalty bonus of £1.1m a year.

Paul Pogba’s contract at Man United:

✔️ basic wages: £7,5m a year, £144.000 a week

Gets a loyalty payment £3,75m a year, £1,85m a year if club qualifies for the Champions League, around £3m a year for his image rights.

(Source: Football Leaks)

@HLNinEngeland

要執教巴了

Norwich City determined to keep hold of Max Aarons amid Manchester United interest

Premier League new boys Norwich City are determined to hold on to Max Aarons, despite the full-back being linked with Manchester United.

佢呢排都係個人原因無教，其實咩事？

平撚到...

好似話屋企有事

Napoli are hoping to overshadow Maurizio Sarri's official presentation with the announcement that they have signed James Rodriguez.

呢個好笑

West Brom are in talks to sign Jenkinson and the player is keen. 🙌 [@RobDorsettSky]

成班爭爭下唔爭
最後拖肥要番

We're delighted to announce that Assistant Head Coach John Terry has extended his contract. ✍️

More 👉

#AVFC

假

on9

sorry 自膠

Baines Signs New Everton Deal

Leighton Baines has signed a new one-year contract with Everton until the end of June 2020.

We can confirm Juan Mata has signed a new contract with #MUFC.

好似都是fake

Juventus have 2nd bid for Gabriel rebuffed

Serie A champions Juventus have had a second offer for Brazilian central defender Gabriel rejected by Lille, according to RMC.

The initial offer of €22m was turned down by Les Dogues and now the Old Lady have seen a second attempt at €25m similarly rejected.

The outlet claims that several big English clubs are also interested in the player.

Saul又係晒料

Barcelona sale of André Gomes to Everton will earn them €25m + €2m in bonuses if the Toffees qualify for the Champions’ League, according to @Cedric_Rablat

Milan set to meet Real Madrid tomorrow

A meeting with Real Madrid is expected to take place tomorrow, according to Gianluca Di Marzio.

To what extent any dealings on the transfer market will be discussed is not known but Milan are looking to improve their midfield and are expected to ask who could possibly be leaving Los Blancos.

Dani Ceballos, who wants to leave Madrid could be discussed. Marcos Llorente’s deal to Atletico is not closed yet while Mariano Diaz and Martin Ødegaard were also names mentioned by Di Marzio.

Juventus want €60 million for João Cancelo while Manchester City want to lower the figure and offered Danilo in exchange but the Brazilian is not wanted by Juve, according to @DiMarzio

Juventus still trying for de Ligt

Paul Pogba fears Real Madrid move will be scuppered by Manchester United's £160m price tag

Paul Pogba already fears he could be priced out of a move to Real Madrid this summer

完全唔明點解馬體會咁想要佢
好好奇想睇施蒙尼點用佢

祖奧菲歷斯橫睇掂睇都係柔弱技術型、我70分鐘莫氣嗰種天才書生

即係尼馬係煙幕？
前面點樣又美斯又蘇九又尼馬又電話又丹比利

如果我係高基同尼古斯真係唔撚服
青訓打起 捱咗咁多年
上到一隊幫你攞埋西甲冠軍/歐聯亞軍
仲要keep咗幾年 證明咗自己

無啦啦有個外國青少年走埋嚟
同我逗住同一份糧

個2m bonus咁都agree

都唔望收到

講好左 如果傳聞係真 直接攞基沙文換尼馬呀 基沙已經係講到簽撚左

似係打Shadow striker 拍住DC/ 達

Atalanta pondering move for Palacio: the latest

After reaching an agreement with Sevilla for Luis Muriel, Atalanta are looking for an additional piece to complete their roster of forwards. La Dea is pondering a move for Bologna's Rodrigo Palacio, who has already played under Gasperini at Genoa and has an excellent relationship with the coach.

The 37-year-old striker was close to signing a new contract with Bologna, but now the interest from Atalanta and the possibility to play in the Champions League could turn the tables.

Southampton still in talks for Birmingham's Che Adams

Southampton remain in talks with Birmingham over a deal for striker Che Adams despite seeing their latest bid rejected, Sky Sports News understands.

The Saints have made a number of offers for the 22-year-old stretching back to the January transfer window - all of which have been turned down.

The most recent of these was made approximately three weeks ago and was understood to be £10m potentially rising to £12m with performance-related add-ons.

Issa Diop representatives set to hold West Ham talks amid Man United interest

Issa Diop’s representatives are due to hold talks with West Ham about his future next week, Sky Sports News understands.

丹比利似係有價就賣

.@cfbayern on the de Ligt and Bayern links: Bayern wasn't really active on this front lately. The Hummels departure could change things but Boateng would also have to be sold to make space for such deal. So far, no CB signing has been planned.

拜狗：要留位比delete呀，保定你躝啦

Manchester United, Tottenham and Juventus have made €60m offers to Lyon for Tanguy Ndombele. United and Juve have already agreed contractual terms with him. Lyon are officially asking for €90m [@SoccerLink_]

利申無睇意假 cancelo真係咁差咩

邊個話佢差

之前傳賣佢入脆皮覺得有d怪姐

馬利安奴戴亞斯又要離開

戴亞斯應該施丹鍾意

Juventus SD Fabio Paratici on Paul Pogba & Adrien Rabiot: "2 good players. We want the absolute best for Paul, he has given this team a lot. For Rabiot, we are doing our work. There are lots of interested clubs. We will speak with Sarri. We will take the best decisions together."

Chelsea have no interest in allowing Jorginho to join former coach Maurizio Sarri at Juventus.

- The Evening Standard

Oleksandr Zinchenko has signed a three-year contract extension with Manchester City, keeping him at the club until 2024.

Agreement over the transfer of @marcosllorente, pending medical tests.
👉
#AúpaAtleti

Llorente has signed a 5 year contract with Atlético. The agreement was closed for an amount around €40M. [marca]

We don’t stop building. 🧩

Ten Hag -> 2️⃣0️⃣2️⃣2️⃣

#ForTheFuture

上錯車了

€40M

打得返中場未
定諗住成世人就轉打左閘算

#mufc feel the Aaron Wan-Bissaka deal is all but done. One more meeting will be scheduled in London but wages and fee have been agreed. The fee is £47m rising to £55m in add ons #mulive [andy mitten]

Aaron Wan-Bissaka will earn £80,000 a week at #mufc. Darmian will be sold to offset some of the cost #mulive [andy mitten]

已買lucas同pavard

皇馬嗰個啦

無老竇的仔

Tottenham hold talks with Bruno Fernandes' agent in move that could force Manchester United's hand

Sporting would doubtless encourage a bidding war and have put an outlandish £70 million price tag on Fernandes, who scored 31 goals in 50 appearances from an attacking midfield role last season, but he is more likely to leave for around £45 million.

Ødegaard and his father were seen at Düsseldorf airport to head to Bayer Leverkusen’s stadium. The German team have shown an interest in the midfielder in the past week. An agreement is expected shortly between the clubs. [marca]

Craig Bellamy has been appointed Anderlecht u21’s coach on a three-year deal. (Source: @rscanderlecht)

Petr Cech has been spotted at Stamford Bridge filming what appears to be an announcement video as his appointment as sporting director edges closer.

Dwight Gayle wanted by Stoke City as Potters are quoted £20million for his services

Sources: Man Utd only have £100m for transfers

Mark Ogden

Ole Gunnar Solskjaer has been given just £100 million to strengthen his Manchester United squad this summer, with further spending likely to be dependent on money raised by player sales, sources have told ESPN FC.

二個都係中堅轉踢左右閘
但表現都好出現
唔知去到拜仁會唔會返去中堅

Manchester United yet to make improved Aaron Wan-Bissaka bid

Palace are understood not to be happy with the structure of the proposed deal, but it is believed they would accept an offer of between £45m and £50m up front for the England U21 international.

Real Madrid legend Raul will coach the club’s Castilla side through 2019/20

Matthijs de Ligt wants to take a couple more days before deciding his future - currently on holiday in Miami; PSG & Juventus are the most persistent, but Real Madrid have enquired in recent hours, according to @mohamedbouhafsi

PSG looking at Brescia’s Tonali

Sandro Tonali is one of Italy’s brightest young talents despite having never played in Serie A yet.

Having just helped Brescia to a Serie B title, the future of the 19-year-old midfielder might be outside Italy.

According to French newspaper L’Equipe, Paris Saint-Germain are keeping a close eye on Tonali.

Having just returned to PSG as sporting director, Leonardo is a fan of the young Italian midfielder and has already offered €30 million.

Roma looked to get into the race for Nicolò Barella and Cagliari accepted an offer including both Luca Pellegrini and Grégoire Defrel plus cash in exchange. However, Barella's preferred destination remains Inter, according
@DiMarzio.

Tottenham cool interest in Sporting Lisbon's Bruno Fernandes

Tottenham have cooled their interest in Bruno Fernandes despite meeting with his representatives this week, Sky Sports News understands.

Fernandes' agent reached out to the north London club for the meeting, which happened on Wednesday, but Spurs are reluctant to get involved in a bidding war.

Sporting value the midfielder at more than £65m and there is interest from other Premier League clubs, including Manchester United.

Liverpool plan for future of Marko Grujic clear with another loan deal in pipeline

Marko Grujic is highly likely to spend another season out on loan.

Everton open negotiations with Chelsea over Kurt Zouma transfer

Everton have opened talks with Chelsea about signing Kurt Zouma on a permanent deal having agreed the £22million transfer of Andre Gomes from Barcelona.

施丹教一隊
魯爾教B隊

得1億 個個拉高哂啲價 陰公

Declan Rice feels a move to Manchester United this summer would be too early in his career, according to the Independent.

The West Ham midfielder is thought to be among United’s summer transfer targets but the 20-year-old England international doubts whether he’s ready for such a high-profile move at this stage.

叻仔 識諗

飯仔大把世界
西咸有財力每季洗幾十m買人，留隊都係選擇
要走起碼都去有歐聯球隊

曼城

Fernando TorresVerified account
@Torres

I have something very important to announce. After 18 exciting years, the time has come to put an end to my football career. Next Sunday, the 23rd at 10:00AM, local time in Japan, I will have a press conference in Tokyo to explain all the details.See you there.

掛靴

Inter, West Ham's Arnautovic an option for the attack: Dzeko remains priority

Inter maybe receiving messages of love from Arnautovic. They could be talking of a return (he was on the roster during the treble season of 2010) as the attacker would like to return to Italy. The Austrian, who is a teammate of Lazaro (talks for him continue with Inter) can leave West Ham for 25 million euros. For Inter, however, the priority at the moment remains Dzeko from Roma.

Atalanta decisively pursue Gianlugi Buffon

咁早就掛靴

Leonardo in regular contact for Sergej Milinkovic-Savic

Newly appointed PSG Sporting Director Leonardo is in regular contact with he agent of 24-year-old Serbian and Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic, according to L’Équipe.

Napoli look to close deals for James Rodríguez and Manolas

The deal to bring James Rodríguez to Napol is progressing.

According to Gianluca Di Marzio, the agreement is very close on the basis on a €5 million loan plus €30 million option to buy.

Napoli sporting director Cristiano Giuntoli is in constant contact with Jorge Mendes and hopes to confirm the deal within 48 hours.

The Partenopei are also looking to complete a deal for Kostas Manolas.

Roma continue to ask for the €34 million release clause while Napoli will continue negotiations with or without Amadou Diawara involved.

Atletico Madrid's Spanish midfielder Rodri has chosen to join Man City instead of Bayern Munich, with the 22-year-old to join City for £62m.

日職都踢唔掂 拖累哂成隊波 唔出佢即贏

35都唔早喇

PETR CECH APPOINTED TECHNICAL AND PERFORMANCE ADVISOR

.@PetrCech is our new Technical and Performance Advisor!

Welcome back, Big Pete! 🙌

鏝真係好有$
次次轉會窗都肯放水買當打勁人

LIVERPOOL WANT ORIGI STAY

Liverpool have no intention of letting Divock Origi leave the club this summer, despite the Belgium international entering the final 12 months of his contract at Anfield, reports the Liverpool Echo.

老女人黎講
閪女人好撚正

Keep到年年冠應該長課長有

Arsenal reassess transfer targets as Yannick Carrasco and Ryan Fraser deals stall

JAMES OLLEY

Arsenal are having to reassess their options in attempting to sign a winger as potential deals for Yannick Carrasco and Ryan Fraser have stalled.

留到人又當簽到人 好波

又諗起連登班鏝迷唔認自己洗錢多同陣容最厚

認

你唔玩膠果陣係正常鏝

Martin Ødegaard is deciding whether to move to Bayer Leverkusen or Real Sociedad, according to COPE. #B04 #Real

屌
一轉左經理人就叫轉會

Official | Stuttgart have announced the departure of 21-year-old defender Pablo Maffeo to Girona on an initial one-year loan deal

📍Estadi Montilivi
#BenvingutMaffeo 👋
#SomhiGirona 🔴⚪️

煙蛇

Inter keen to sign Romelu Lukaku but need to sell Mauro Icardi first

Fabrizio Romano

Bayern's chances to get Rodri from Atletico are now completely over! [@cfbayern]

Falk: "We received information that it is hard for Bayern to afford him. It was difficult for Bayern Munich to be quick. That is why, if there were no Manchester City interest, Bayern Munich would have more time and then it would have worked – But the chance is over now."

Niko Kovač wants a winger, a central attacking midfielder and a classic number 6, but he already knows that the club cannot fulfill all these wishes [@cfbayern]

其實我寧願要賴恩費沙

Lyon have offered Laurent Koscielny a two-year contract proposal, which he is considering, according to @sebnonda.

6號位 馬天尼斯同甘美治都唔夠？
攻中位又有Goretzka,Thiago同muller
三種類型既攻中都有

佢都俾魔記嘅宮鬥戲碼嚇怕

Dalian Yifang have suspended Yannick Carrasco. The player returned late from international duty after he missed a connecting flight. He’s not welcome at the training ground. The club expect a public apology from him. Dalian are still playing hardball over a move. @hlnsport #afc

卡拉支高
做比全世界睇
中超有入無出

According to MARCA, Real Madrid offered 130M€ (80M€ + 50M€ for winning titles, etc.) for João Félix but Benfica told them that they would only sell him for the release clause (120M€)

[Sky Italia] : Barcelona forced to pay Rabiot after abandoning deal. The club had signed a pre-contract agreement with him, putting the move into the final stages. Then they decided to pull out, and were forced to pay Rabiot a certain amount of money.

Barcelona deny. [rac1]

支高柒到

條友究竟轉到會未

Marseille are prepared to sell any of their four most valuable players – Florian Thauvin, Dimitri Payet, Kevin Strootman and Morgan Sanson - this summer, Sky Sports News understands.

Marseille are understood to be willing to take players in part exchange for Thauvin, who has been watched by Arsenal and is valued at up to £50m after scoring 16 times in Ligue 1 last season.

Payet has been linked with a move to Everton, Leeds and West Brom by the French media, but a source close to the player says his high wages are putting off potential buyers.

Marseille need to raise funds to comply with financial fair play rules their fifth-place finish in Ligue 1 saw them fail to qualify for Europe next season.

Blackburn have signed Stewart Downing on a one-year contract.

The 34-year-old joins on a free transfer after leaving Middlesbrough and becomes Rovers' first signing of the summer.

Exclusive | @cfbayern on Bayern Munich's transfer targets: "They have a ‘B-list’ but they are trying not to use it. On this list of course are names they have discussed like Carrasco, who is very close (to joining) Arsenal."

Official | Atalanta sign Luis Muriel from Sevilla

人望高處啫，橫掂阿特蘭大搶到意大利甲組老三，有得直入歐聯，您係佢都識揀

Manchester United are yet to receive an offer that matches their valuation of Romelu Lukaku, Sky Sports News understands.

He’s valued at around £75m and United want a cash only deal, but are willing to listen to offers for the Belgian.

Inter Milan will be released from FFP sanction on 30 June and it’s unlikely there will be significant movement before then

One source has told Sky Sports News that Inter must raise over £30m before they can buy; the sale of Marco Icardi would help but there have been no offers for him.

@cfbayern on Bayern Munich's previous interest in Nicolas Pépé: "The board had said no to a transfer because he’s not the quality of Bayern Munich, but if they don’t get any winger, perhaps they have to rethink Pépé."

Tottenham expecting Juventus to bid for Kieran Trippier... and are willing to sell for around £25m

超市開張

皮耶肯回歸英超咩

Brighton & Hove Albion are delighted to announce the signing of Matt Clarke from Portsmouth on undisclosed terms.

又話陪家人返法甲

Ben yeddar仲勁

Atletico Madrid aim to sign Hector Bellerin from Arsenal by offering Vitolo as part of the deal

Matt Law

Stefano Sensi is getting closer to Inter! The agreement has been reached with Sassuolo with the young striker Edoardo Vergani involved in the deal. It will be a loan for €5M with a buy option for €22/25M for Sensi, he’s ready to join ⚫️🔵

Fabrizio Romano

馬體訓醒未 BELLERIN係阿記首席MODEL黎架

呢隻fifa幾好用

咁多靚貨

西維唔識貨 前年歐聯咁出聚佢都功不可沒

Gianluca di Marzio: Juventus x Ajax talks expected tomorrow for Matthijs de Ligt; he claims that "the situation is in the hands of Juventus, after the failure to close a deal with Paris Saint Germain and Barcelona."

Juventus are ready to bid €70 million (£63m/$80m) for Ajax star Matthijs de Ligt and will offer him a five-year contract, according De Telegraaf.

Matthijs de Ligt has just received a new bid from Juventus. He has been in talks with Paris Saint-Germain on last 10 days, but de Ligt has not accepted yet and has not decided about is future. He’s still waiting. So Juventus have prepared a new offer for a 5 years contract and is trying to convince him; and have made also an official bid to Ajax. PSG and Barça are always in talks with Mino Raiola. It’s a real battle for the centre-back! 🇳🇱
#deligt #transfers #juve #juventus #matthijsdeligt

Fabrizio Romano

@romeoagresti confirms that Juventus have made significant moves for Matthijs de Ligt as the Bianconeri now lead the race and could close the deal for around €70 million.

域度奴成三張野 想換件24歲

呢條友仲婆媽過拉比奧特
拉比奧特起碼擺明話俾你知唔想去邊隊邊隊
迪歷特隊隊都拖住哂 一啲進展都冇

'Sources at United are saying that a deal remains on the table for Benitez with a lucrative salary and around £50million to spend this summer,' writes @lee_ryder #NUFC

Latest: Carrasco to miss tomorrow’s game versus Tianjin and may not play another game for Dalian for a long time according to head coach Cui Kangxi.

Cui Kangxi: “Carrasco kept saying he wants to move to Europe. He repeated that many times during the season. I read the latest quotes from his agent. No one promised to let him leave. No one guaranteed him that.”

MAN UTD SET TO KEEP ALEXIS

Manchester United are facing the prospect of having Alexis Sanchez on their books for next season after finding little interest from other clubs, reports The Times.

美洲盃出一出力 咁就氹到曼聯繼續養佢

Alexis Sánchez earns £391.346 a week (basic wages + image rights) Sánchez has a loyalty bonus of £1.1m a year.

山神尾機到

FM19既神童

走啦死肥佬50m

雪鳩佢啦

件冒牌油王睇黎都真係無料到

Roma to offer Pastore for Hamsik?

Roma are considering a shock move for former Napoli captain Marek Hamsik, now at Chinese Super League side Dalian Yifang, according to La Repubblica.

More details about Juventus bid for Matthijs de Ligt ⚪️⚫️
- Talks ongoing between Paratici, Nedved and his agent Mino Raiola about the wage: €12M/season + add ons.
- There would be a release clause into his contract with Juventus. This is part of the deal, Raiola and the director are speaking about this.
- Juventus are going to make an official bid to Ajax for €70/75M. The agreement between clubs would not be a problem.
- De Ligt now has to decide about his next club. He’s not accepted any bid yet but he’s considering Juventus offer.
- PSG and Barça are still in the race. In particular, PSG was ready to finalize the deal but the change of the sport director (Leonardo in, Antero out) has created some problems. That’s why Raiola has started talks also with Juventus. But Paris Saint-Germain won’t give up and also today had contacts with de Ligt, they hope he can accept their bid.

@FabrizioRomano

RB Leipzig join the front of the queue for Christopher Nkunku

L’Équipe report that Bundesliga side RB Leipzig have concretely positioned themselves to sign PSG central midfielder Christopher Nkunku this summer.

The 21-year-old has decided that he wants to leave the club this summer and PSG are willing to allow him to do so, so long as they receive a €15m bid for the Frenchman.

Sevilla attacking midfielder Pablo Sarabia wants to join PSG

RMC report that Ligue 1 side PSG are in negotiations to sign attacking midfielder Pablo Sarabia from Sevilla.

The Spaniard has an €18m release clause that Les Parisiens are hoping to activate by the 30th June, per the outlet.

U.C. Sampdoria are delighted to welcome Eusebio Di Francesco to the club. The new head coach has signed a contract until 30 June 2022.

✍️OFFICIAL⎮ Rodrigo #Bentancur has extended his stay with Juventus until 2024! ⚫⚪

➡️

#Bentancur2024

David Ornstein @bbcsport_david
As reported elsewhere Arsenal have had an opening bid of £15m for Celtic left-back Kieran Tierney rejected - but there is optimism an agreement will be reached between the clubs, while personal terms for the 22-year-old Scotland international shouldn’t be a problem #AFC #CelticFC

10:51 PM - Jun 22, 2019

破硬蘇格蘭球員轉會費紀綠

係人都知你得40m 梗係坐地起價

Mats Hummels opted for a return to Borussia Dortmund over a move to Manchester United because they can offer Champions League football

呢招反而無用, 因為一起價阿隨時唔買, 你睇卡拉斯高 梅尼亞 中堅磨左幾耐未有消息, 卡拉斯高仲想用罷操黎要求轉會就知阿無錢啦

點會呀 明知你窮仲點會吊高嚟賣
吊高你都俾唔起
所以曼聯同ex哥狗曼城呢啲有錢隊 成日做水魚

400m 就話坐地起價姐 40m 坐乜鳩呀

Inter Milan have upped their offer for Nicolas Pépé to €90m including bonuses, according to France Football; Atletico Madrid have in the meantime decided to make the Ivorian their summer window priority

L'Équipe's @BilelGhazi confirms the below report & adds that Atletico Madrid have made an offer similar to that of Inter Milan (close to €90m including bonuses).

L’Équipe add: “Jürgen Klopp has a special liking for Nicolas Pépé,” but that nothing concrete from Liverpool in the way of an offer for the Lille winger has occurred.

Besiktas asked for the availability of Sami Khedira but the German midfielder is not too interested in the Turkish club. A mutual contract resolution with Juventus could also be possible, according to @DiMarzio

Pepe就黎傳過全世界啦 冇人真係出手deal 花式托大個價

Paris Saint-Germain consider Neymar swap with Philippe Coutinho

Southampton value Birmingham striker Che Adams at around £14m

果件pepe一季法甲波想賣90m
歐聯都未踢過

一半價錢就差不多

雲迪克都未踢過歐聯

Dani Alves' contract will not be extended. He will leave on a free on the 1st of July.

Paris United

According to information, Neymar does want to leave #PSG as he is unhappy in Paris. His friends Luis Suarez and Lionel Messi put him under pressure to return to Catalonia. He will not be kept if an offer around €350m is made.

Paris United

350m

222 已經好過份

些路迪 常客

些路迪2-1巴塞咪有佢份

巴塞可以諗諗

PSG中場真係要大將

依家個球壇郁d都成億

直接換就得
要加錢不了 換隻玻璃腳25

咁咪轉個手比你賺成億

Dani Alves has confirmed he'll be leaving PSG this summer.

On his Instagram account, Alves posted: “Today I close another cycle in my life, a cycle of victory, learning and experiences. I would like to thank the PSG family for the opportunity to together build a page in the history of this club.”

賺？
賣得出就係咯

法甲到底咩水平
D.Alves仲可以成日踢翼

Tomorrow's edition of Catalan paper SPORT claim that Neymar has sent the following WhatsApp message to the Barcelona dressing room: "Don't worry, I am coming."

Hamsik's entourage downplays transfer rumors: "He will not leave Dalian"

"He is absolutely happy in China," confirmed Petras on Hamsik. "Right now he has no intention to return to Europa because he is happy at Dalian and he wants to fulfill his entire three year contract. He wants to achieve important things with Dalian and win as much as he can. In Italy, Napoli is his home, like his family: he will not wear the shirt of any other clubs."

Sampdoria awaiting Totti’s response: the situation

Sampdoria President Massimo Ferrero wants Francesco Totti to be part of the new makeup of the club. In fact, the president is awaiting the former Roma captain’s response. On the other hand, Totti himself has some doubts due to his strong Roman history. Either way, Ferrero remains optimistic and expects a response within the next two weeks.

Fernando Torres says he is hopeful of returning to boyhood club Atletico Madrid in some capacity after confirmed his retirement as a player.

Roy Keane departs

Nottingham Forest can confirm that assistant manager Roy Keane has left the club.

Dani Alves' contract will not be extended. He will leave on a free on the 1st of July.

As a result, Thomas Meunier might receive a contract extension offer.

Paris United

Dani Alves has been offered to Barcelona, according to @gerardromero.

巴塞好撚癲
日日新鮮 估你唔到

Predrag Rajkovic去咗法甲蘭斯

John Percy @JPercyTelegraph
#nffc poised to sign former Newcastle and Bolton striker Sammy Ameobi in the next few days. Martin O’Neill’s first signing of the summer.

5:49 PM - Jun 23, 2019

艾你老味

TF1 on Nicolas Pépé: Inter Milan have upped their offer but to €75m not to €90m like L’Équipe say - neither the player nor Lille have made a decision. 5 other teams have shown an interest in doing a deal: Bayern Munich, Arsenal, Atletico Madrid, Liverpool & Manchester United.

Juventus made an approach for Marquinhos, PSG rebuffed it

Téléfoot report that Serie A champions Juventus recently approached PSG about signing 25-year-old central defender Marquinhos.

Les Parisiens rebuffed the contact, declaring the player not for sale, despite the Old Lady indicating that they would be willing to offer €50m in order to get the deal done.

Juventus have received positive signals from Matthijs de Ligt, who is now ready to say yes for a move to Turin. New contacts are expected today 🇳🇱💎 romeoagresti

能隻人 換翻一定得 古天 丹比利 兩大水貨

咁快講定 即係又搵到下家搵銀估中超 日職之流

同屁馬一齊愛回家

呢個係小你老味

丹比利keep得過嘅 古就真係放棄得

如果唔炒領隊, 隨時仲可以場場出
好似vidal咁出黎踢爛仔波 442個左右中場位

好失禮你咩dllm

笑撚死

Arsenal's £15m Kieran Tierney bid rejected by Celtic

Celtic have rejected a £15m bid from Arsenal for defender Kieran Tierney, Sky Sports News understands.

Sky Sports News understands that Serie A side Napoli are also interested in a deal for the Scotland international.

Leandro Trossard is on his way to Brighton and Hove Albion. KRC Genk and Brighton have reached an agreement over a fee of around £18m. The player’s agent has already travelled to England. #bhafc (with @KjellDoms/@hlnsport)

@HLNinEngeland

Sold by KRC Genk since 2011:

✅L. Trossard £18m
✅S. Milenkovic-Savic £16m
✅W. Ndidi £15m
✅L. Bailey £12m
✅A. Pozuelo £8.1m
✅C. Benteke £8m
✅O. Colley £7.2m
✅T. Courtois £7.1m
✅K. De Bruyne £7m
✅K. Koulibaly £6.8m
✅C. Kabasele £6m

@HLNinEngeland

哇我屌真特球探

Milan, meeting between Maldini and Theo Hernandez: the images from Chiringuito TV

Milan is contuining its work on the transfer market this weekend. As seen on Chiringuito TV, a famous Spanish show, this Sunday morning Paolo Maldini had a meeting in Ibiza with Theo Hernandez, defender owned by Real Madrid. After the meeting between the leadership of both clubs last week, where they also spoke of players such as Ceballos as well, Maldini met with the defender, born in 1997, and who spent last season on loan to Real Sociedad. The images from Chiringuito can make one think that there is a possible future for Hernandez in Italy. In the coming hours we should know the latest in this sense.

Second Arsenal bid for Tierney falls short of £25m valuation

Sport Mediaset: Arsenal have started negotiations with Milan for Lucas Torreira.
Milan want a two-year-loan and right-to-buy. Arsenal want an obligatory purchase clause.

jm9

馬昆奴斯同丹狗打防中，右翼出幻幻照大炒4球5球

你夠膽借同賣 即刻割席

借？

呢隻短人都放？
阿狗傻撚左？

笑到仆街

AC Milan have tabled their first offer for Arsenal's Lucas Torreira: A 2yr loan deal (for a maximum fee of €8m euros) with the obligation to buy for €38m euros which would be paid in full in one instalment.

[Via @SpazioMilan]

愛美麗借走佢實比人屌到仆街

obligation to buy
同賣走無分別

成個阿9中場最勁就係佢

好似學唔識英文
呢樣野好大問題 好多時球員頂唔順會想走

咪撚信ac 米蘭

巴卡藥高踢到場場mvp 都可以唔買斷

AZ Alkmaar confirm they are interested in signing Southampton midfielder Jordy Clasie

De Rossi's decision: he'll continue to play and will do so in Serie A

早幾年去曼城咪好
人工又高
慘

呢個世界有種價值叫loyalty

Real Betis are interested in Liverpool and Belgium striker Divock Origi, 24.

都唔撚係咁樣借走呀
起碼賣返個5/6千萬啦大佬
出賣傳緊4500萬 拎住4500可以買到個同lv中埸？
真係痴撚痴

阿狗做生意賣人 次次都好似驚死無人買咁
一出價就賣走

隻法甲翼都叫到75m 托利拉唔叫個65m都對唔住自己啦
講真我睇唔到阿仙奴呢間球會有咩未來
由上至下都係咁腐敗
換走爺爺 換黎一個更加妥協既

變中游喇 垃圾阿

唔係MU咩

文仔果陣要買

Rafa Benitez yet to hear from Newcastle United chiefs - the make or break week ahead at St James' Park

Sammy Ameobi is expected to sign for Nottingham Forest today, according to Sky sources.

The striker recently left Bolton Wanderers.

呢個真 如果真係賣
我相信愛美麗捱唔到過1月
成條中場得返沙加 細爆同hea帝
睇唔到有咩未來

Manchester United tabled improved offer for Aaron Wan-Bissaka over the weekend and will hold talks with Palace later today in the hope of concluding a deal. Edging closer, but #cpfc still after guaranteed fee of £50m and keen to have 'Zaha clause' removed

The south London club had also been keen to cancel, or at least reduce, a sell-on clause inserted in the deal which took Wilfried Zaha back to Selhurst Park from United in January 2015. That could be worth as much as £15m to the selling club if the Ivory Coast forward leaves.

One of the clauses #mufc included in the add-ons (+£15m) of their second offer for Wan-Bissaka was if the club won the Champions League. Crystal Palace considered the add-ons wildly unrealistic #mulive [guardian]

wildly unrealistic

FM咩

Takashi #Usami has left Augsburg to rejoin @GAMBA_OFFICIAL. Good luck back in Japan, Taka! 👋

#FCA ❤️💚⚪

宇佐美貴史選手 ガンバ大阪へ完全移籍のお知らせ

Chelsea set to confirm Frank Lampard as new manager

Chelsea are set to confirm Frank Lampard as their new manager this week.

)

Derby County want Frank Lampard future sorted this week as they await Chelsea approach

落場踢

香港足球危急存亡之秋！連台灣都炒我地兩球，我哋已經退無可退！

梁狗：港超無出路，要搞大灣區聯賽

大家甘唔甘心日日畀富力隊用銀彈消滅香港足球？

香港人香港波，係時候反擊！

立法會即將召開「香港足球發展公聽會」，到時新任足總主席貝鈞奇同體育專員都會出席。無論你係職業球員、業餘波友，抑或係青訓家長、球迷，都可以講吓你對香港足球發展嘅意見。

會議安排如下：
日期｜2019年7月9日（二）
時間｜上午11時15分至12時40分
報名｜shorturl.at/eoNU2
截止｜7月5日（五）中午12時
***如未能出席，也可網上遞交書面意見書

一齊坐爆立法會

爭氣d啦宇佐美

It is with disappointment that we announce manager Rafael Benítez will leave Newcastle United upon the expiry of his contract on 30th June 2019.

早走早著

等降班啦

Sportitalia: Lucas Torreira has told Arsenal that he wants to leave and it is his "dream to wear the Milan shirt" .

阿仙奴自從爺爺走咗之後真係柒過碌柒

Welcome Daddy Jose

支持

快啲走
想睇愛美麗比人屌成點

依家隊乞衣米蘭都有人dream

七次歐聯冠軍
仲要而家美國佬接左手，前景一定好過阿奴仙啦

呢個年代忠心無用 都係比球會踢走
都係睇錢實際

After the announcement on Benitez here are the latest odds, from Ladbrokes, on who Newcastle’s next manager will be and a familiar name is one of the favourites.

Next Permanent Newcastle Manager
7/1 Chris Hughton
10/1 Garry Monk
10/1 Jose Mourinho
12/1 Lee Bowyer
12/1 Eddie Howe
12/1 Sean Dyche
14/1 Mikel Arteta
14/1 Patrick Vieira
16/1 Gennaro Gattuso
16/1 Michael Appleton
20/1 Steven Gerrard
20/1 Tony Pulis
25/1 David Moyes
25/1 Marcelo Bielsa
25/1 Kevin Nolan
25/1 Sol Campbell
25/1 Nolberto Solano
25/1 Phil Neville
25/1 Arsene Wenger
33/1 Alan Shearer
50/1 Kevin Keegan

邊個教都可以準備降班

Hughton跟過肥佬一次仲會唔會返去跟多次

肥佬唔係就嚟躝咩

論前景冇咩大球會差過阿

紐卡素賣盤既新聞年年都有
肥佬仲係到

每年都話賣

肥賓今季唔落班？

曉頓當初就係因為反對卡路爾賣去利所以比肥佬炒

童年

同樣道理
法甲好多後生仔依家仲係阿迷

Chelsea will appoint Frank Lampard as their new manager this week, according to the London Evening Standard.

摩daddy 咁能熱

冇乜可能既clause

Manchester United restart talks with Crystal Palace over Aaron Wan-Bissaka

Manchester United's talks with Crystal Palace over bringing Aaron Wan-Bissaka to Old Trafford have restarted, Sky Sports News understands.

呢單trade 真係好好笑
乞衣鬥乞衣，玩到 loan & option to buy

黎緊又可以長買飛腳

Allan Saint-Maximin close to agreeing personal terms with Newcastle

Nice-Matin report that OGC Nice winger Allan Saint-Maximin is close to agreeing personal terms with Premier League side Newcastle United over a possible summer transfer.

Although fee negotiations are not believed to have begun yet, Nice are expected to demand €30m for the player. The Magpies are said to be willing to put €25m on the table.

PSG edge closer to Pablo Sarabia deal

Le Parisien report that PSG are edging ever closer to concluding the signing of attacking midfielder Pablo Sarabia from Sevilla.

Benitez receives Dalian Yifang’s offer after leaving Newcastle

Lyon offered Fiorentina €20 million plus €2 million in bonuses for Jordan Veretout but the Frenchman wants to stay in Italy, according to @DiMarzio.

Meanwhile, Roma has a positive meeting with Veretout’s agent and currently lead the race to sign the 26-year-old, according to @DiMarzio.

中超好似想搵佢 但佢想留係英撚到教波

老閪唔係掛
咁賣法點重返歐賽

唔好做傻事呀肥賓

究竟中超係咩水平

PSG intend to up their offer for #DeLigt. There was an agreement on wages between the player and Henrique before Leonado arrived, which turned out to be €10m per year + €5m bonus. No agreement yet with Juve. Leonardo remains confident. #PSG

Paris United

煩撚過閪

留返係阿積士啦
日柒日見到佢d新聞就煩

應該好快到水尾

全靠爺爺

呢條友仔係咪第1次代表荷蘭國家隊果場波踢到甩哂轆?

卡拉斯高有版你睇

Avram Grant under consideration for a position at Newcastle

Avram Grant is being considered for a role at Newcastle, according to Sky sources, after the club announced manager Rafael Benitez will leave at the end of June.

big6好似有一隊無領隊

Arsenal are very interested in signing Dortmund's French defender Dan-Axel Zagadou, but accept that they might not be able to afford him, according to France Football

出夠100m 都得

90m是奪歐聯

AS Monaco would like to rid of Cesc Fabregas & his €600k a month net salary this summer, but aren't optimistic about being able to owing to a lack of suitors. (FF)

快撚D查完PSG等班煩膠收撚皮啦屌煩撚到仆街 年年都柒

PSG仲有錢過鏝

亨利蘇州屎

Bayern Munich considering a €15m for Ozan Kabak

Bayern Munich are considering a transfer for 19-year-old Stuttgart defender Ozan Kabak, according to Bild journalist Christian Falk.

Earlier this week, Falk told Get German Football News that Bayern Munich would only sign another central defender should Jerome Boateng depart the Bundesliga club, with the recent transfer of Mats Hummels.

However, the Bundesliga champions are tempted by Kabak’s €15m price tag, with AC Milan also showing an interest.

Juventus are expecting a positive answer from Adrien Rabiot tomorrow and then the Frenchman’s signature after July 1, according to @DiMarzio

Milan pondering offer to Arsenal for Torreira

With Tiémoué Bakayoko not returning next season, AC Milan are looking for a quality midfielder.

According to Gianluca Di Marzio, the Rossoneri are studying what offer to present Arsenal for Lucas Torreira.

The Uruguayan midfielder impressed in his first season at the Emirates after joining from Sampdoria for a reported €30 million.

A deal that remains difficult to pull off but Milan are evaluating how to reunite Lucas Torreira and Marco Giampaolo.

PSG reportedly table offer for Milinkovic-Savic

Leonardo is a known fan of Sergej Milinkovic-Savic. After trying to sign him at AC Milan last summer, the Brazilian is now trying to bring him to the French capital.

According to Alfredo Pedulla, Paris Saint-Germain have made a €75-80 million offer to Lazio for the 24-year-old midfielder.

Aaron Wan-Bissaka: Manchester United hopeful of signing Crystal Palace defender

Manchester United remain hopeful of signing Crystal Palace defender Aaron Wan-Bissaka.

BBC Sport understands talks between the two clubs are continuing although, as yet, no deal has been agreed.

Arsenal will have to spend over half their summer transfer budget to sign Celtic left-back Kieran Tierney

Arsenal will have to spend more than half of their summer transfer kitty if they are to sign Celtic left-back Kieran Tierney.

The Scottish champions have rejected two bids from Arsenal, both of which are believed to be less than £19 million, for the 22-year-old.

Celtic value Tierney at closer to £25m, a fee which would make the full-back the most expensive player ever sold by the Scottish club.

Tottenham signing Jack Clarke set to compete for first-team role after £8.5m transfer

世一中堅

大連一方有佢舊將 咸濕

Arsenal & Everton pursue Torino defender Izzo: the latest

After an excellent season, Armando Izzo has made a name for himself on the transfer market. The centerback’s agent today met with Torino’s president Urbano Cairo to discuss his client’s future, there’s interest from the Premier League and in fact Arsenal and Tottenham are ready to present a €25 million offer.

Napoli continue to work for the final go-ahead from Real Madrid for James Rodríguez on a €5 million loan plus €30 million option to buy, according to @DiMarzio.

Leandro Trossard agrees terms with Brighton

Genk winger Leandro Trossard has agreed terms with Brighton on a five-year deal, Sky Sports News understands.

The 24-year-old is travelling to England and will undergo a medical on Tuesday ahead of completing his £18m switch to the Amex Stadium.

Rafa not actually told that the statement was going out by #nufc today. An exchange of emails was last contact between parties. First @rafabenitezweb and team knew about todays statement was a good friend ringing them to tell them it was on sky. Classy Very classy👏🏻

Former Feyenoord boss Giovanni Van Bronckhorst & Premier League winner Claudio Ranieri are two of the names that have expressed an interest in replacing departing Newcastle boss Rafa Benítez #NUFC [sky]

#MUFC are interested in Real Zaragoza youngster Mateo Mejía - but the Spanish club insist that no deal has been struck, saying in a statement on Monday that they have “not reached any agreement for the transfer of this player to Manchester United”

Liverpool fight off competition to sign 17-year-old Dutch defender Sepp van den Berg from PEC Zwolle

Liverpool have won the race to sign Dutch teenager Sepp van den Berg, with the defender due to undergo a medical on Wednesday ahead of a £1.79million move.

Derby County can confirm that they have granted permission for Chelsea to speak to Frank Lampard about the vacant managerial position at Stamford Bridge.

Real Zaragoza have publicly denied they have agreed a deal with Manchester United for 16-year-old Mateo Mejia. United remained interested in Meija but on Monday, Zaragoza dismissed reports a £600,000 fee has been agreed.

A statement released on the club's official website read: "Given the information in the United Kingdom about the Real Zaragoza footballer Mateo Mejia and the interest of Manchester United for his signing, Real Zaragoza wants to clarify the following.

"Mateo Mejia is a footballer who belongs to Real Zaragoza, linked to the club with a contract until June 30, 2020. "Real Zaragoza has not reached any agreement for the transfer of this player to Manchester United."

HERNANDEZ ON HIS WAY

Javier Hernandez has admitted he will be allowed to leave West Ham this summer.

Sky Sports News revealed in May that West Ham were willing to listen to offers for the Mexico striker.

West Ham are currently looking to bolster their attacking options with the signing of Celta Vigo striker Maxi Gomez, but will look to raise further funds with the sale of Hernandez and other surplus members of the squad.

Hernandez said: “[My agent] is searching for a club, if we can move.

"If not I will stay with West Ham easy, happy. I have one year left, but West Ham and I have decided it would just be easier to go out.”

起碼過百先好放啦

Juventus want to move Higuain on but have no offers for Argentine striker

Romeo Agresti

Lucas Torreira not seeking move away from Arsenal despite strong interest from AC Milan

AC Milan poised to test Arsenal resolve with Lucas Torreira bid after appointing Marco Giampaolo

Arsenal are bracing themselves for a fight to keep Lucas Torreira as AC Milan prepare to make a formal offer for the midfielder.

Still no agreement between Palace and Man Utd re Wan-Bissaka fee. Talks continue.

Utd could pay over the odds but that affects other areas. Not easy for anyone buying from PL clubs these days.

@sistoney67

[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (3)

Understand the frustration of #MUFC fans but signing a player like Wan-Bissaka isn't as easy as it was even two years ago. Prices have gone up & the financial muscle of smaller Premier League clubs means you can't bully them

@SimonPeach

Imagine anyone being shocked that Crystal Palace should value a young, English Premier League right-back at at least £50m two years after City paid £54m for an English Premier League right-back.

@samuelluckhurst